自從住咗hall先知，扑野原來可以咁簡單

《序—寂寞惹的禍》

大家好，我叫Kelly，今年year1。

話就話係year1，但我唔係真既freshman，因為我之前係另一間u讀過2年。
我係tran u黎到呢間學校。

呢到對我黎講係一個全新既地方。

我咩人都唔識，又無報任何ocamp，可以話係零社交。

因為同科既同學都比較乖，感覺上同佢地都係兩個世界既人，我無刻意同佢地打交道。

係呢個咁陌生既環境下，我無u life可言。
我每日只係過住上堂落堂既生活，今個sem仲要只係讀五科，其實我得閒到不得了。

「你轉咗過黎？」

開學無耐，我收到Nic既whatsapp。
佢係一個追過我既男仔，我地好似有成三年無聯絡過。

「係呀。」
「咁得閒一齊食個飯喇。」
「無問題。」

就係咁，係我無乜朋友既情況下，我地好快出咗黎食飯，食既係學校既canteen。

「點解你會轉過黎既？」Nic食住個燒肉飯咁問我。

「無呀，之前個間u麻麻地，見gpa唔錯咪試下申請其他u囉，點知呢到又收我，梗係即走喇！」我笑住答佢。

「啱喇，呢到幾好玩架，想要u life既話實滿足到你。」佢係到讀咗3年，對呢間學校既文化一定好熟悉。

「哈哈，無用喇，我無報咩ocamp，咩人都唔識，而家悶到死，唔係你搵我食飯我落堂都係返屋企架咋。」

「得閒上黎我hall一齊打下邊爐撚下雀囉，我可以介紹啲朋友比你識既。」我知Nic有上莊，我諗佢係hall既生活一定係多姿多彩，可惜我無住hall。

「唔喇，都唔識你啲friend，好怪喎。」我比較怕生，唔想刻意去同啲陌生人打交道。

「玩下就識架啦。」之後佢就開始講下係hall既生活、呢幾年過成點比我聽。

呢日之後，我係呢間學校多咗個朋友，就係佢。
好多時佢會主動問我一唔一齊食飯，其實我唔同佢食都係自己食，不如有個人陪我講下野好過。所以我地成日一齊食飯。

「下星期我開始返工啦。」今個sem上堂既時間多數都係朝早或者中午，於是我搵咗份part-time做，消磨到時間之餘又可以搵下錢。

「返工？咩返呀。」Nic咬住個腿蛋治問我。

「賣糖呀，貪佢近學校又夠hea，啱我。」我答。

「幾好呀，得閒去你到搵你夾下糖食先，哈哈。」

「黎囉。不過最衰係逢星期四我11點就落堂，但星期四佢要我返夜，中間個啲時間都唔知點過好。」因為我屋企同學校都有啲距離，我又唔係好想返屋企再出黎返工，一來一回好浪費時間。

「咁慘，住hall咪好囉，咁你有得返去訓下覺嘛。」

「頂，唔好講喇，好後悔無報hall。」

「你頭先話你逢星期四要返夜呀？」佢再問我。
「係呀。」

「得啦，我逢星期四day off，你上黎我hall到hea囉，比埋張床你訓又點話，我最多係隔離打機架姐。」佢好認真咁講。

「下，會唔會唔係幾好呀，你roommate呢？」雖然我心入面係幾想有個地方比我hea完再返工，不過我始終覺得女仔人家上男仔房唔係幾好。

「屌Kenny早出晚歸架，成日唔係到，不過就算佢係到都無乜所謂啦，佢好nice架，見到既介紹埋比你識。」

「咁到時睇下點先啦。」

LM

隔咗一星期後，就係星期四嗰日，我真係上咗Nic到。

11點令鐘，佢落黎同我食早餐，之後我地去咗一轉惠康，陪佢買咗啲日用品我地就返hall。

「我一訓醒Kenny已經唔係到，我諗佢出咗去架喇。你一陣放心訓啦，我打機。」佢抽住啲洗衣粉同廁紙，額頭已經滲咗好多汗出黎。

「好呀。喂洗唔洗幫你攞一袋呀，你出哂汗喎。」我想伸手幫佢拎佢手上面個抽廁紙。

「屌你啦，出汗小事啦，唔好當我流既先得架。」佢側一側身唔比我拎，之後就繼續行。

結果上到去一開門，入面有三個人六對眼一齊望咗過黎。

「Kenny？喂你地神早流流做咩係我房呀！」Nic好驚訝咁叫咗下，望住入面班男仔講。

「屌你，我今日cancel咗個lab呀，我咪叫埋佢地黎打機囉。」我諗講野果個就係Kenny，Nic既roommate。

「Nic哥，本身想叫埋你架，但我地食完野返黎就唔見咗你，以為你去上堂咋。原來約咗女。」呢個時候打機男A望一望我，之後陰陰嘴笑咗下。

「係囉係囉，喂hello呀，我叫Jeffery呀！」打機男B講完之後笑住向我揮一揮手，我企係Nic後面都唔知比咩反應好。

「…..hello呀。」我唯有應返佢。

「Kenny，去我地房打喇，唔好阻住人喇。」打機男A用手肘撞一撞Kenny，之後向佢地打眼色。

「屌你地咪亂講野啦，佢係我中學同學Kelly呀，佢天地堂先上黎hea下咋。你地唔好嚇親人啦，佢啱啱升上黎呢到架咋。」Nic一輪嘴咁講，但我見三個男仔仲係個副笑得好衰格既樣望住佢。

「又中同又天地堂又啱啱升上黎，好多野喎。唔洗解釋啦，我地識做既！」Kenny走過黎門口拍一拍Nic，又擰轉頭同打機男A、Jeffery點點頭，之後佢地都一齊行咗過黎。

「玩得開心啲！」佢地三個異口同聲咁望住Nic講，之後就一齊係到鳩笑。

「玩你老母呀，再講打鳩你地呀拿。」Nic個樣好尷尬，其實我同佢一樣。

佢地真係走哂，間房得返我同Nic，同埋佢地留低既一份尷尬。

「sorry呀，我唔知佢地會係到架。男仔講野把口係仆街啲，你唔好介意呀。」佢極唔好意思咁講。

「都唔關你事既，不過頭先真係好尷尬呀，屌。」我好真心咁答佢。

「屌我都覺，我會叫佢地唔好亂講野架啦。」

「你叫佢地唔好誤會呀，搞到我好似同你返黎唔知做乜咁。」我都唔想咁講，但係好明顯佢地以為我地係準備扑野。

「得架啦，今晚我打鳩佢地就無野架啦，你放心係到啦。」

嗰日我真係喺Nic房訓咗個晏覺，訓醒見到佢好專心咁打緊機。

自此之後，逢星期四我就會上Nic到「借宿一宵」，時間係日頭咁解。

因為我好懶訓，每次上到去都會訓到仆街。

而Nic每次都會打機，直到我訓醒為止。

我地既關係都因為咁而變得愈來愈熟。

「喂，我訓唔著呀。」呢日，我諗係前一晚太早訓，我係Nic張床到碌咗一陣都完全無睡意，仲好精神。

「嘩你個懶訓精都會話訓唔著？少見喎。」Nic既視線無離開過部電腦，因為佢打緊LOL。

「訓夠啦琴晚。屌你不如唔好打機啦。」我索性坐直個人，之後望實佢。

「好好好，你比我完埋呢場先，屌你老母死台狗識唔識打機架！」

過咗一陣，佢就熄咗部電腦，之後成個人轉咗過黎床呢邊既方向。

「呀姐，你想點呀。」佢笑笑口咁講。

「無呀，我訓唔著都唔知有咩做。唔想望住你打機呀，我又唔識打。」我答。

「咁呀，開套戲黎睇下囉，反正好耐無睇戲。」佢講完就開咗部Macbook搵戲。

「睇阿飛正傳好無呀？經典野黎，幾正架。」佢開咗條link出黎，之後問我。

「係咪王家衛架？無所謂呀，睇囉，反正我未睇過。」

就係咁，我地就一齊睇咗第一套戲。

一開始，我同Nic都係坐係床到，挨住幅牆咁睇；部Macbook就浪住係佢大脾上面。

之後佢話咁樣坐唔係咁舒服，我地就變咗墊高個枕頭，半挨半訓咁挨係床到。

雖然我地兩個無刻意挨住大家，不過因為hall個張係單人床，空間真係唔係話多，所以我地都貼得好近。

我感覺到自己個心跳得有啲快。

我同自己講：幻覺黎架姐，嚇我唔到既。

好正

記得有幕張國榮同張曼玉講咗句好經典既對白：「十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。」

「屌，呢啲咁撚矯情既對白，有人現實中咁同你講野，你好快撚啲跑走添啦，佢痴線架。」Nic一路笑一路講。

「戅鳩，破壞哂啲氣氛。」雖然老實講我都覺得佢講得幾啱。

個日既晏就係一個歡愉既氣氛下渡過咗。

因為Nic份人本身講野好無厘頭，所以同佢相處都幾開心。

而我係學校既空餘時間幾乎奉獻哂比佢，我開始覺得自己幾依賴佢。

我地除咗逢星期四會見之外，其他日子只要夾到時間，都會一齊食飯。

我開始期待每個星期四既來臨，因為我唔再係喺佢到訓覺，而係睇戲。

兩個人一齊睇戲。

「今日想睇咩呀小姐。」佢訓係床到問我，我就挨咗係佢隔離個枕頭到。

「不如睇One Day呀，我好鍾意呢套戲，想睇多次。」

「好呀。」

我地唔知幾時開始，睇戲會熄哂成間房既燈，直頭連窗簾都閂埋，係伸手不見五指既程度。

剩餘既燈光就係黎自電腦，就好似真係置身戲院入面咁。

「好舒服呀，如果日日都可以樣過就好，好悠閒好正。」我同佢講。

「我都覺得好正，開大冷氣睇戲，仲可以訓係到unun腳，正過比錢出去睇多多聲。」佢真係un住腳咁講。

「係囉可，仲有條女訓你隔離同你睇戲，益咗你啦！」

「係既，不過如果換個靚啲既女比我會再開心啲囉，哈哈！」

「仆街喇你。」

呢種相處模式對我黎講好似拍緊拖，可能因為我同前男友都係咁樣相處。

所以我覺得我同Nic就好似拍緊拖咁。

特別係兩個人一齊訓係床睇套戲、簡簡單單咁過一個晏就，比我個感覺係：我同Nic真係拍緊拖。

我唔知呢啲係感覺定係錯覺。

但係我知自己好投入同享受呢種feel。

「唉，其實個女主角仲好鍾意男主角呀，點解唔一早講出黎。」我望住女主角係電話亭講I miss you，但電話另一邊既男主角已經收咗線。

「講咗出黎邊有戲做呀，係咁架喇。」佢無理好氣咁應我。

「丫，你份人浪漫少少得唔得架姐，下下要窒我架咋。」我打咗佢一下，之後繼續望住個Mon。

「我係鍾意窒你呀，唔得咩。」佢好用力咁摵咗我塊面一下。

「屌你痛架。」

「你都戅鳩，唔痛摵黎做咩。」

我無應佢。

「你唔係嬲呀嘛？小器鬼。」佢一野箍住我條頸，將我成個頭擰向佢個邊。

「無呀。」

「你仲話無，成個樣嬲爆爆咁。」佢又走黎摵我，不過今次好輕力。

「屌你食屎啦成日恰我。」我擰轉個頭唔比佢再整我塊面。

佢突然將我成個人壓落床，反轉個人訓係我上面。

「我係鍾意恰你，唔得咩。」之後佢就錫我。

我個心跳得好快好快，完全抵受唔住呢種誘惑，特別係呢個環境之下。

我好熱情咁回應返佢，我地濕吻咗好耐。
佢既唇好軟，我覺得好正，因為我好耐未試過咁有feel咁同人打茄輪。
之後佢由頸開始錫，一直向下錫到落我個肚到，之後佢想除咗我條底褲。

「唔好呀。」我一路輕喘一路推開佢隻手。

佢無應我，只係輕輕咁除咗我條底褲，然後輕輕係我既下面吸吮。

「呀…丫….好舒服呀….」我不自覺咁叫咗出黎。

佢之後用脷奶我，我爽到成個人震咗下。
痴線，技術真係好好。

之後佢又爬返上黎錫我。

有少少咸味，我知係我啲液體，不過我都覺得有啲核突。

所以我轉咗去幫佢。
因為我唔係好識用口，我只係用手上下套弄下佢。

佢聲音導航咗我一陣，就將我成個人擰轉身，屎忽對住佢。

佢好快就入咗黎，用一個幾有節奏既速度出出入入。
成間房好靜，所以「啪啪」既聲音特別響亮。

我後來先知hall既隔音唔係幾好，唔知嗰時會唔會有人聽到我地大戰緊呢。

之後佢射咗係我patpat上面，我地兩個好似軟皮蛇咁攤咗係到。

我個心有種難以形容既感覺，可能因為我第一次同唔係男朋友既男仔扑野，仲要係hall。

感覺好奇怪。

「落去食啲野囉，肚餓呀。」佢執返散落一地既衫褲比我，佢都著返自己啲衫。

「好呀。」我唔敢問佢我地咁樣算係咩關係，因為佢就好似若無其事咁。

我地落到去食完野之後我就返工，佢就返hall。

我地無再提起呢次既事。

我係唔敢提；而佢，我唔知佢係唔想提，定覺得根本無必要提。

呢次之後我上親佢到，佢都會攬住我訓，又會錫下我咁，我地好似情侶咁。

留意返，只係「似」，唔係真係情侶。

我知道我地有咗身體上面既突破，但係關係上毫無突破。

因為佢無開口叫我做佢女朋友。

我地之間就好似無發生過呢件事一樣。

可唔可以唔好咁快加甜

有無人睇
諗緊出幾多好

放心 呢個只係一個開場白

我睇緊啊
可唔可以正常甜多啲
唔好嗰啲甜

重甜？

「你係咪傻架，你咁樣咪益咗佢，條友擺明鳩痕搵你打友誼波啦！」我同我中學同學呀宜講，因為佢啱啱調黎呢個hall，所以都知Nic係邊個。

「我唔知呀，個一刻好難忍得住架嘛。」我答佢。

「如果你對佢無咩既，你咪當玩下算囉；如果你真係鍾意佢既，試下問下佢。」

「下，唔好啦，我怕柒呀。」

「柒咪柒囉，柒一次可能換到個男朋友返黎呢，你諗你喇。」

同樣既星期四，我照上咗Nic到。
佢又好似平時咁攬住我，然後問我想睇咩戲。

「其實呢，我有啲野想問你。」我唔敢望佢，只係望住個床尾。

「咩事呀。」佢好似估到我想講咩，把聲有啲唔自然。

「其實我地係咩關係？」我而家知道我問咗世界上最戅鳩既問題。

「下，咪friend囉。」佢坐返直個人，之後低頭㩒電話。

「你成日同女仔做呢啲野架？」我繼續追問。

「唔係呀，好耐無啦，不過我都唔想拍拖，而家咁樣咪幾好。」佢無望過我，只係一直望住部電話。

唔好心急，睇埋落去先

睇你點定義啦

lm

我唔知係咪住hall既文化改變咗佢，定係佢從來都係一個咁樣既人，只係我唔知道；不過係我眼中既佢同以前真係好唔同。

至少以前我感覺到佢有用過心追我，對我既好係發自內心。

而家既Nic好陌生，好似同我以前識既佢唔一樣。

我無苦苦糾纏落去，只係輕輕用其他野就帶過咗呢個咁白痴既話題上。

原來我太認真喇。好彩係我未踩得好深既時候，我抆返隻腳出黎，所以我好快就無事。

後來聽好多唔同既人講，住hall其實每日都發生緊呢啲事。

我本來都唔信宿舍係一個咁既地方，我以為係都市傳說，用黎呃鳩啲無住過hall既人。

但係呢，原來係真架，住hall真係好淫亂。

之後呢四年，我好似睇咗好多套唔同既電影咁，一幕幕唔同既故事係我四年既大學生活掠影飛舞。

以下只係將我曾經聽過既、遇過既荒唐化為文字，同你們分享我過去幾年既所見所聞，用短篇形式同大家講下故仔。

「屌，扑野咋嘛，有幾咁閒姐。」

Ok，願聞其詳。

帶返個頭盔先，以下故事內容如有雷同實屬巧合呀下

加油
btw trans u真係得咩

有呀，真係有fd成功過

《一、打死不離襟兄弟》

Tiffany係個啱啱新入hall既女仔。

佢笑得好甜，有個好深既酒渦；配有一頭黑色既長直髮，身形嬌小，可以話係普遍男仔都會鍾意既類型。

「喂，個條女幾撚正喎，未見過既？」開學無耐係lobby見到Tiffany行過，個時Jeffery同我講。

「聽講佢係新搬黎，year1咋，住10樓架，好似叫Tiffany。」Kenny氣定神閒咁講，皆因佢係個收風王，好多野都係由佢把口到聽返黎。

「叫Tiffany呀，仲要係year1，正喎。我一定要識到佢。」Jeffery充滿信心咁講。佢其實係hall已經食唔少女，可能因為佢高大個樣又唔錯，最緊要係把口夠花，好多女仔都會落搭。

「咪搞人啦你條仆街仔，人地freshman黎架咋。」我答佢。

「咁又點呀，你係咪有興趣先，無就讓細佬行先啦。」

「我又唔係你，無興趣呀，我怕你玩到人地quit hall咋。」

「你理鳩得我啦，可能我遲下好鍾意佢呢。」佢好古惑咁笑咗下，我地就無再討論落去。

d背景情節同我幾似

唔係話道德撚要企係高地，不過我其實覺得Jeffery成日咁樣玩啲女仔唔係幾好。

不過做兄弟既就由得佢啦，無理由成個老母咁管佢咁多野，其實佢玩女關我撚事咩。

介紹返，佢同Kenny都係我係hall最好既兄弟。

我同Jeffery係roommate，而Kenny成日都會黎我地房打機。

因為佢roommate Nic成日都帶女返房，為保春袋Kenny都會避返三五七個鐘先。

呢樣野我地都見慣不怪，因為hall唔係得Nic係咁樣。

單單係我身邊既Jeffery都已經係另一個人版。

我已經唔記得Jeffery帶過幾多條女返房，反正就好多，仲要唔只得港女，韓妹、台妹，連鬼妹佢都食過。

「人一世物人世乜都要試下，你都應該explore下你啲口味。」佢有次食完個黑妹之後咁樣同我講過，個黑妹仲要係爆炸頭，真係痴撚線。

「我無你咁雜食呀屌，係呢，黑妹好唔好屌？」

「有啲鬆，可能啲黑鬼碌鳩太大，哈哈。」

所以我入hall咁耐都無見過Jeffery認真拍拖。

啲女仔對佢黎講只係用黎屌，唔係用黎愛。
我太了解佢份人喇。

所以我知道，萬一比佢識到Tiffany，佢既下場只會同其他女仔一樣：只供食用。

好 今日夠皮啦 多謝大家支持 聽晚會再出

唔係呀嘛
如有雷同 實屬巧合呀

Lm
住咗兩年hall表示成日懷疑其他人嘅hall life就係咁淫亂

住完就知其實個個hall都係咁上下

Lm

你都識講 住hall黎黎去去都係咁

btw
係咪已經轉左主角

無錯 每個故都會有唔同主角
kelly個故已經完咗

留名睇故

人住hall我住hall, 偏偏我住hall乜鳩都冇事發生

多謝支持

睇住故當係自己先

住左四年hall，
剩係識帶女朋友番宿扑
宿既女手仔都無hi過是咪失敗

樓主加油

好好睇

你有得扑好好架啦 好多人張床未開過光架巴打

所以幾時都話
住過hell嘅女仔真係唔好要，最多做sp

Poly?

多謝你呀
其實好開心 估唔到有人睇

呢到唔係淨係講一間U，所以唔洗估喇

留名

真係有人同我講過嗰句好矯情既對白

留名等重甜

唔係掛，咁大獲
咁你有無走，定接受咗

樓主快啲出文

有冇得讀者投稿
我都聽過有少少荒唐嘅事 唔知可唔可以寫成故事

我都有興趣聽下其他人既野 講黎聽下

可唔可以tg

你唔介意可以你留底tg 我搵你
唔想自爆
唔想都無所謂 睇你

真係好撚煩，作哂title呃人入

梗係無啦 真係會當佢痴線
唔只呢句 佢仲有好多貨

住左三年hall 都冇發生過呢d事是否失敗

好好睇 樓主繼續出

Strong post leave name

好似幾正
留個名先

樓主可唔可以出d圖或形容下主角既樣貌 身高 身材等等 等我可以幻想下

正

no hall offer...

屌 係咪真係咁淫亂 定其實係我摺

我聽番黎好似hall life唔係咁淫亂架喎

Kelly好慘

當ff 故睇幾正 推

見到惠康諗起poly
見到10樓諗起勵志
住hall真係好淫亂，基本上喺hall扑嘢嘅人都冇一半係真係男女朋友關係
啱咪做fwb

lm
不過我呢D毒撚就算住hall都係自己一個番房溫書....或者俾roommate霸左間房黎扑野

Lm今晚等睇故

9樓sexy 10樓funny 我地個個性鬥士

成日係hall睇鬼片
睇戲係其中一個方法
飲酒先出事

好懷念係沙宣道紫hall既生活

樓主！文呀

呢個可以諗下 不過最快要今晚

我聽好多係咁 其實有男有女既地方就好容易發展到咁

咁你聽個啲應該係健康既一面

Kelly唔算慘，起碼佢無沉船
之後有啲主角仲慘

好true

飲酒真係 出事

唔好意思，因為我趕住出去，今晚先有文
各位屌得細力啲

( Show Blocked User - 乳陰服務熱線 )

垃圾講故佬

最後個黑直長髮 唔知點解一諗就諗起一條勵志女

我淨係係hall醉到仆街同輸錢輸到仆街

好正 樓豬加油
欣賞用唔同人物做短篇故事

正臭雞

我都係咁過

多謝
有時可能會好短就完一個故 大家唔好介意

可能我比較摺唔鍾意同異性social 我呢兩年住得幾好

幾好啊 咁樣幾好

利申返 唔識佢地

咁多大波妹

入面有件係我ex

哦 咁淫唔淫 ？

邊個呀？ 爆佢d野聽下

唔好騎劫我個post 一陣變咗爆料大會

10樓hall，有邊間大學果hall有咁高

好多U都有wor ching

10樓我9up架咋屌

你連故都唔岀

我係街 今晚出

住左3年都無呢d野
可能我間hall多mainland

Lm 快d出文啦

今晚夜返，可能要1點後先出到
一定會有文，放心

去左扑野？

我又唔係kelly，這些機會

樓主射完未

比左負皮 太小文

咁都少 我琴晚個到4000幾字啦喎
今日出咗去未出文姐

扑少陣啦 等左成日都未出文

我一陣一返到去就出，唔好屌住

咁快live咗

拿好快，我就返去，返到去就有文

「拿，仲唔比我有機會識到佢！我一定要抄到佢牌。」佢一路換衫一路同我講。

「屌，好心你啦咪成個狗公咁啦。」我忍唔住笑鳩佢。

「你識乜呀，好似你咁樣咪成世人食唔到女，成日戅鳩鳩自己一個係房打飛機囉。」

佢最鍾意拎我成日係房打飛機呢樣野黎攻擊我，因為我自從上年同Joey分咗手之後，都真係無乜異性埋身，連flirt既對象都無。

「收皮啦你，我唔似你飢不擇食咋。」

之後個餐飯，Jeffery又好好彩咁坐到係Tiffany隔離，而我同Kenny就坐咗係佢地附近。
雖然聽唔到佢地講咩，不過我見到Tiffany隔一陣就會大笑，似乎同Jeffery傾得興高采烈。

「喂，Jeffery好似得米啦喎，你望下個Tiffany笑得幾開心。」Kenny細細聲係我耳邊講。

「正常既，你知Jeffery個衰仔把口幾撚識氹女，浪過油咁；啲女最受佢呢套架啦。」我都細細聲咁答返佢。

「又有一個少女死係Jeffery既手下。」Kenny懶係傷感咁講。

「屌男人老狗咪扮感性啦，好撚嘔心呀。」我打鳩咗佢一下，之後我地兩條麻甩佬係到鳩笑。

果然，個晚返到房，Jeffery已經向我賽後報告。

「Tiffany都幾易溝，同佢講幾句讚下佢就好似濕撚哂咁，居然主動問我拎電話，話得閒同我食飯喎。我連點樣問佢拎電話個步都慳返，正。」佢好自豪咁同我講。

「嘩，又睇唔出條女咁主動，睇佢個樣好似好純咁。」我係真心咁樣諗。

「可能佢深藏不露，其實係個淫娃黎呢，哈哈！等我深入咁了解下佢先。」

sor出錯咗 俾啲時間我重post

幾日之後，我地8、9、10樓有個聯層樓飯，而Jeffery就好興奮。

「拿，仲唔比我有機會識到佢！我一定要抄到佢牌。」佢一路換衫一路同我講。

「屌，好心你啦咪成個狗公咁啦。」我忍唔住笑鳩佢。

「你識乜呀，好似你咁樣咪成世人食唔到女，成日戅鳩鳩自己一個係房打飛機囉。」

佢最鍾意拎我成日係房打飛機呢樣野黎攻擊我，因為我自從上年同Joey分咗手之後，都真係無乜異性埋身，連flirt既對象都無。

「收皮啦你，我唔似你飢不擇食咋。」

之後個餐飯，Jeffery又好好彩咁坐到係Tiffany隔離，而我同Kenny就坐咗係佢地附近。

雖然聽唔到佢地講咩，不過我見到Tiffany隔一陣就會大笑，似乎同Jeffery傾得興高采烈。

「喂，Jeffery好似得米啦喎，你望下個Tiffany笑得幾開心。」Kenny細細聲係我耳邊講。

「正常既，你知Jeffery個衰仔把口幾撚識氹女，浪過油咁；啲女最受佢呢套架啦。」我都細細聲咁答返佢。

「又有一個少女死係Jeffery既手下。」Kenny懶係傷感咁講。

「屌男人老狗咪扮感性啦，好撚嘔心呀。」我打鳩咗佢一下，之後我地兩條麻甩佬係到鳩笑。

果然，個晚返到房，Jeffery已經向我賽後報告。

「Tiffany都幾易溝，同佢講幾句讚下佢就好似濕撚哂咁，居然主動問我拎電話，話得閒同我食飯喎。我連點樣問佢拎電話個步都慳返，正。」佢好自豪咁同我講。

「嘩，又睇唔出條女咁主動，睇佢個樣好似好純咁。」我係真心咁樣諗。

「可能佢深藏不露，其實係個淫娃黎呢，哈哈！等我深入咁了解下佢先。」

之後Tiffany就成為我間房既常客。

「喂，介紹你識呀，呢個係我roommate呀朗，我老死黎。」佢同Tiffany講。

「hello，我叫Tiffany呀。」佢對住我笑，然後點一點頭。佢笑起上黎眼都彎埋，係好典型既腰果笑眼，令人望到就覺得好開心。佢個樣真係好sweet。除咗咁樣我都唔知點形容好。

「hello。」我覺得自己有啲比佢電到，為咗唔好比人發現我成個痴漢咁，我同佢打完招呼就打開部電腦打LOL分散下注意力。

「咦，乜你有打LOL架？我都有玩架，不過好廢。」Tiffany對眼好似發光咁望住我部電腦，然後同我講。

「乜你有打機架咩？之前唔聽你講既？」Jeffery即刻問佢。

「係呀，我都唔知你有打。我又唔係勁，提黎做咩喎。」Tiffany有啲怕醜咁答。

「屌，唔撚驚！我同呀朗Kenny三個人carry你，無問題架！你一於黎同我地打，我地叫埋Nic，啱啱好五個人一隊，掂啦！你好快就可以屌打哂啲人架喇。」Jeffery拍哂心口咁講。

「係咪真架？好呀，我都想勁啲，我細佬成日都笑我唔識又學人玩，等我學識咗之後屠我細佬先！」Tiffany好興奮咁講，叫我地快啲約打機。

就係咁，我地幾條佬就晚晚打機，正確黎講係陪Jeffery 陪Tiffany打機。

「拿，你試下中路強開佢，我地係附近睇住你，唔洗驚啲死台狗架！」Jeffery同Tiffany講。

「下，我唔知要點強開喎，我衝上去會唔會死架。」Tiffany好擔憂咁講。

「得架啦，我地會救你，你試下先啦。」我同佢講。

我地四個輪住咁樣教Tiffany，雖然多數都係Jeffery lead住佢，不過我地都有好多機會同Tiffany講野，就係因為教佢打機。

果次Jeffery要同人傾project出左去skype，得返我同Kenny、Nic同埋Tiffany係到，個時Kenny落咗去攞外賣。

我聽到Nic咁樣同Tiffany講:「有咩唔明你可以whatsapp我問我架喎。」

「你會唔會覺得我煩架，我好多野都唔明架喎。」Tiffany笑住咁講。

「點會煩呀，我好得閒架，你盡情地問啦。」Nic答佢。

如是者， Tiffany既whatsapp list上就多左Nic。

假如比Jeffery聽到，佢應該會嬲到仆街。

不過我都係扮唔知算數，反正Nic同Jeffery都係同一類人。

希望Tiffany自己醒目啲唔好咁易比佢地食到喇。

有無人係到

文呀live左

live左 快d出文

五人團練呢個組合經常出現，慢慢仲開始一齊食飯。

我唔知Jeffery知唔知，不過我就知Nic都一定係溝緊Tiffany。

因為我試過係canteen撞到佢地，仲要唔只一次。

睇黎Jeffery今次有對手，因為Nic係個種好文質彬彬、青靚白淨既類型，同高大陽光既Jeffery完全係兩個好唔同既style。

當然佢地兩個既本質都係一樣：鍾意食女既仆街。
我係男人都係咁樣講架啦。

「呀朗！！！」難得day off，竟然有人會黎我，原來係Tiffany。

「喂，做咩呀。」我睡眼惺忪咁扒左個頭出房門問佢。

「唔好意思呀，係咪嘈住你訓覺呀。本身想黎搵Jeffery睇下佢食唔食lunch既，但佢好似唔係到？」佢望咗兩眼入黎。

「係呀，佢一早就出咗去喇。」

「咁你起身未呀，你去唔去食野？」佢問。

「哦，好呀，去食囉。」

有，請繼續

係到！

快

之後我地去咗canteen到食，我食雙餸飯，佢食沙律。

屌，啲女人真係特別鍾意食沙律。

「你神早流流食啲凍冰冰既野夠飽架啦？」我問。

「夠呀，我減肥嘛。」佢對腰果眼又出咗黎。

「痴線，你邊到肥呀。」女人真係3歲到80歲都話要減肥，我呀婆有時都話怕肥唔食呢樣個樣，而家連呀婆都要減肥呀，屌。

「肥架，你睇唔到咋遮住咗。」佢用手摵自己個肚，但係根本無咩肉。

傾傾下先知，原來佢同我一樣住荃灣⋯⋯

「咁啱既！我住楊屋道個邊架，你呢？」佢好興奮咁問我。

「我都係呀，哈哈，又會咁橋。」

「下次星期日如果你返屋企，我地可以一齊返hall喎！」

「好呀，你下次返去話我知囉。」

呢次之後，Tiffany開始會同下我whatsapp傾下計，講下自己做緊咩呀、上緊咩堂之類。我當然無同Jeffery講，廢時佢以為我想同佢爭飯食啦。

「今晚我返屋企食飯呀。」Tiffany同我講。

「我都係荃灣呀，約咗中同食飯。」

「咁不如今晚一齊返hall囉。」

「好呀。」

我地約咗11點係荃灣地鐵站等。

個日好熱，我諗有成33度，就算去到夜晚都係一啲風都無。

Tiffany著住件白色既緊身吊帶背心，下身係牛仔熱褲同涼鞋。

雖然佢對波目測都無C，但係襯返佢細細粒既身形都夠哂，我忍唔住望多兩眼。

屌我都係覺得咁樣太痴漢，希望佢留意唔到我𥄫佢。

「等咗好耐呀？Sorry呀，頭先媽咪係都話要比啲生果我拎返hall，所以遲咗啲。」我見佢手上面抽住個環保袋。

「唔緊要啦又唔係趕時間，我地行啦。洗唔洗我幫你拎D生果？」

「唔洗啦，都唔係好重姐。」

Live 左

住hall扑野又真係好撚方便既

「你係咪住咗hall好耐架啦？」佢突然問我。

「下？唔係好耐既，我上年先開始住既。」我答佢。

「都係半個老鬼啦。你地幾個都係？」我諗佢係指我同Jeffery佢地。

「係呀，不過Jeffery住得仲耐啲，佢第三年啦。」

「哦…咁呢，Jeffery係咪好多女架？」佢好小心翼翼咁問。

「下，我唔知喎。平時我地都唔講呢啲野既，我地講下打波打機架咋。」

如果有男人咁樣答你，你千祈唔好信，因為一定係呃鳩你既。男人之間唔講女講咩呀。

「係咩…佢把口咁花，我諗佢應該好多女。」佢若有所思咁講。

「咁你覺得佢點呀？」

「佢幾好呀，講野又好笑，不過真係好口花囉。」

「咁呀，再了解下先囉。」我講唔出佢係個好男仔、你試下佢啦之類既說話，好似推緊個少女落火坑咁，都係出少句聲好啲。

「咁你呢？你有無拍拖呀？」

「我呢啲毒撚，邊到有女呀。」唔係扮毒，不過我好少無啦啦去溝一條女，我無Jeffery咁餓。

「唔係呀，你都幾好呀，邊到毒喎。」呢個女仔真係識講野，從佢言談之間已經知佢係個好圓滑既人，起碼唔會得罪人先。

「哈哈，唔係啦，好就唔會無女啦。」

F5 仲有冇

Live咗

之後返到hall，Jeffery係房打緊機。

「喂，下星期我約咗Tiffany去行山呀！」Jeffery講。

「哦係咩，幾時約架。」

「咪今日囉，佢仲話想行大東山，嘩諗起都覺得痴線，不過同佢行就算啦屌。」佢仍然係望住電腦講。

「Jeffery哥為咗溝女，刀山都照狗衝啦可。」我潤鳩佢。

「洗乜講，Tiffany我食撚硬架啦。」

我係到諗，如果Tiffany比Jeffery食咗會點呢。

雖然我唔係鍾意佢，但係唔知點解都幾唔想佢落係Jeffery同Nic呢類男仔手上。

不過啲女就係鍾意呢類男人，男人不壞女人不愛呀嘛，老土但真係事實黎。

push

Tiffany 識仔

Push

Tiffany 收兵

繼續繼續

我諗隔咗兩個星期幾三星期左右，我同Tiffany係呢段時間入面都會一齊返下hall咁，不過我地之間唔會提起佢同Jeffery或者Nic既事，佢無主動講我亦都無過問。有啲野扮唔知好啲，特別係呢啲關係上。

又有一晚我一出lift，見到有個女仔係我房門口出黎。我認得佢係住6樓，但係我唔知佢叫咩名。

「喂，啱先條女邊個黎架。」我一入房就問Jeffery。

「佢住6樓架，之前食煙識既。」佢漫不經意咁講。

「死仔，又溝新女呀？Tiffany呢？」我用拳頭中佢。

「拿，我純粹係explore下我啲圈子姐，又唔好講到溝咁嚴重。」佢攤開雙手聳聳膊頭，好似事不關己咁。

「收皮啦，講到咁有保留，溝掂Tiffany未呀你。」我問佢。

「唔好提啦，好難搞呀。佢好似會比你同佢出下街咁，但我flirt佢又無乜反應。都唔知佢真係咁撚純定咩，屌。」佢一路講一路開佢地啲對話出黎。

「屌你啦，人地year1可能真係咁純呢，咪搞鳩啲妹妹仔啦你。」

「丫你條仆街真係好多野講喎，關你撚事呀下。」之後佢就笑住咁作勢打鳩我。經過個晚，我諗Tiffany應該真係無受Jeffery溝。

繼續出啦

以Jeffery既性格，只要一有任何少少起色都一定會眉飛色舞講餐死比我聽。

但佢講到咁樣，都應該真係無乜進展。

加上有第二個女仔係我房出現，我諗Jeffery應該又有新目標。

隨住時間過去，我地五個既打機組合仍然不定時會出現，我地都有繼續教Tiffany打機。

不過我已經無再撞過Nic同Tiffany一齊係canteen食飯。唔知Nic係咪好似Jeffery咁，已經默默地收咗皮呢？

呢個答案我唔洗問好快已經知，因為Kenny呢排成日走黎我地房。

Kenny講：「屌，Nic趕鳩我走呀，話條女上黎喎。」

我可以200%肯定，呢個女仔一定唔會係Tiffany。

因為Kenny講既時候，Tiffany都係我地房。

佢聽完個樣好似若無其事咁，唔知佢心入面係點諗呢。

今日係咁多先，覺得好睇既話俾個正皮支持下我 多謝大家

睇黎阿朗會出pool

欲知後事如何，明天繼續

一定係

阿朗上啊

呢章個名

正皮

正唔正先 諗咗好耐

留名支持

正比請加速

自膠 皮

屌 live咗

Live左
大學故真係百睇不厭
講起我Quit Hall有件神奇既事...
我去左咁多間房睇床....都一定會有好多白色一達達既漬.....

屌你冇甜

唔好屌 我最多出快啲

Hi 你之前出個故我都有追

突然咁多文既

未到姐

要大家等咗成日，我唔好意思
出多啲當星期日俾大家睇多少少

快撚啲
睇完就瞓
聽日要返工

咁快live

多謝 加油呀

無喇，今日完喇
早啲抖喇巴打

好啦咁
早抖

係依d位到停

唔好咁喇，今晚出咗好多架喇

屌你老味好撚正呀 d畫面出哂黎!!!

你之前個故啲內容都好撚true 寫實

新讀者留名
唔鍾意甜故但呢個故又幾好睇喎
順便一讚 好多文

淫囉hall生活

多謝支持呀

多謝 覺得好睇就好
因為星期日所以出多啲
之後就無咁多 無貨

Hall life好撚正

Lam

live左
無得住hall入黎打下飛機

幾時再出

評已正 好正

聽日喇，睇下多唔多正皮同留言
多既聽晚可能出到結局

仆街了live咗

Live左 幾正

又 live左，支持

多謝

多謝呀，每個留言都係動力

live左
早知唔咁快睇啦

如果係hall扑野真係咁簡單就好了，又會打蛇又捉得嚴，又要rm唔係到。不要太理想化

睇下咩hall姐，好似係

打死不離襟兄弟
咁睇黎呀朗最後都可以收番皮

喂樓主 d文打定又唔出

咪吊人胃口

之後咪知囉

未打哂既其實，我盡快喇

有無Tiffany既概念圖

即係起碼打左幾篇（幾篇完整）啦

個個都係咁扑架啦
要扑嘅會扑嘅，你估d看更真係24小時望住cctv咩

四年淫亂hall life 都冇俾人捉過

我搵下先

聽日就有，唔好咁喇

呢位巴打心水清

屌 live左

唔重要呀，我男女角度都拿捏得唔錯架

你又啱喎

住緊hall表示好寫實 好好睇
男女角度都寫得好好

多謝呀
我都係試下寫，估唔到反應都ok
好過我想像中

live 左

樓主寫得幾好

可唔可以教我點樣學壞

做個好人安安份份咪幾好

成日形住樓主係身邊識既人

尋日絲打一開post我就㩒左入黎睇
睇完之後偷偷地留低一個正皮 ...

好睇 留名

邊有咁易

個名我亂作，無含沙射影架下

唉 屌 live左

幾正 留個言支持

Live左
睇完覺得好彩冇住hall

住hall都好多開心既野既

點解當年唔讀好啲書呢
會考 1分

正皮留名

post 圖的話貼link 好冇
想自己幻想佢咩樣

留明

黎緊final year但無住hall...
唯有入黎打飛機

。

加速

同意

好文留名

甜得好求其

文呢

文呀

講真既，唔係好識寫，努力緊
希望之後個啲會好少少
同埋主要我想寫既唔係只不係齋甜位，係hall既淫亂關係，所以我可能會著重故事情節多少少，大家唔好介意
甜我真係盡力啦好嗎

大家想我出住少少先，定夜啲一炮過出多啲
因為未寫完，驚太小份量你地睇得唔過癮

一炮過啦
扑嘢都唔可以扑扑下停

一個巨炮車埋黎唔該

我應該會晏就出一次
夜晚就埋尾出結局

咁快就完啦？有幾多個故事？

新讀者留名

因為每篇都短故黎，所以好快就完一個
預返每個故係幾千到一萬字不等
會有幾多個未知住呀，睇下我寫到幾多
所以大家俾啲耐性，一路寫緊

讀者投稿俾idea你寫多d

有人投緊喇，你係咪有故分享 ？

有 不過我係絲
但係你班主角係男食女，我個故好似塞唔到落去

樓豬..加速呀 我等緊你呀

無問題架喎，我之後會有女仔角度既文
所以你分享黎聽下，我可以多個故出

咁就live左

放工再上黎留tg分享俾你

好好好

寫故都有女留ig

唔好咁，上次都有巴打留

Live

我今晚9點前一次過出哂，end埋個尾，大家話好唔好

好

短到有少少唔夠喉添

每個故既劇情都無必要拖咁長架，信我

難得高汁甜故

我一陣出文，今晚再出新故，有無人係到先

有

咁快既

有。。。！

好，黎啦各位。

多得我同Tiffany住得近，造就咗好多機會比我同佢相處。

除咗五個一齊打機，我地每個星期起碼有一次既獨處機會，就係weekend喺荃灣返hall。

每次一到星期五、六，Tiffany就會主動問我呢個星期返唔返屋企，走既時候可以一齊返hall。我都因為咁多咗返屋企食飯。

「你條撚樣呢排食咗屎呀？成日返屋企既？」Jeffery有次問我。

「你理撚得我呀，我掛住老母啲家常便飯得唔得呀。」我敷衍佢。

我當然唔會話佢知我係因為有得同Tiffany一齊返hall先返得去咁密。

我同Tiffany既關係，看似係朋友但係又好似比朋友多啲咁。
我開始想行多步。

「你今個禮拜六得唔得閒呀？」我問Tiffany。

「做咩呀？」佢答。

「你之前咪話想試新開食魚生飯個間野既，不如我地去食囉。」

「好呀。」佢好快覆咗我。

Yes！！！！！我忍唔住叫咗出黎，好彩個時Jeffery唔係房。

呢次係我第一次同Tiffany食飯、真真正正咁出街，唔係順路一齊返hall。

「等咗好耐呀？」我地約咗七點半係旺角等，因為個日我要返工，我收咗工就直接過黎旺角等Tiffany。

「唔係呀，我啱啱收工黎到咋嘛。」我答佢。

「咁我地行啦，我好肚餓呀。」佢笑住拉我行。

我地呢餐飯同平時一樣都係談天說地咁，氣氛好好，呢個係個好開始。

自此之後，我同Tiffany就食飯食得好密。

有時Jeffery約我食飯，我都推佢話唔得閒，都係因為Tiffany。

「屌你老母，呢排含春咁既樣，叫你食飯都唔撚去，溝緊女呀死仔？」Jeffery有次係我訓緊覺個時一野掀開我張被，之後撻張被落我個身到盤問我。

「我屌你老母呀，訓緊覺架，咪搞鳩我喇！」我打鳩佢，之後拎返張被繼續訓。

「仆你個街呀，扯開話題，扯開話題？打撚死你！」之後佢用拳頭窩我。

「屌！好撚眼訓呀！有咩留返訓醒先講啦好無呀屌你老母！」我燥鳩佢。

「即係真係溝緊女喇！邊個黎架！我識唔識！對波大唔大！」佢突然好興奮咁講，好似佢有份食咁。

「真係無呀屌，食下飯咋嘛。」我漏口講咗出黎。

「食飯？仲話無，屌都知你籠野。幾時比我過目下睇下屌唔屌得過？」佢索性坐上黎我床到之後講。

「食屎喇你，無你咁撚仆街呀我。」我一野用腳踢鳩佢。

Jeffery唔知佢口中屌唔屌得過既就係Tiffany。

佢梗係想屌啦，我心諗。

不過我始終唔係幾敢比Jeffery知道我同Tiffany既事。

畢竟Jeffery曾經都想得到佢。

去到sem break，好多人都會返屋企，hall都因為咁而冷清咗好多。
連Jeffery都返埋屋企。

「屌，老母咋型呀，話我成日係hall唔返去，放假我點都要返去訓幾晚，唔係交唔撚到差。」佢咁樣咁同我講。

Nic同Kenny都去咗旅行，所以hall得返我一個係到。

仲有Tiffany。

肯定反面

全力加速！

Sem Break無咩好做就係房到打機，只係間電腦房得返我同Tiffany。

「你點解放假都唔返屋企既？」我問佢。

「我daddy mammy都去咗旅行，我返去都係得自己，不如係hall喇，可能有人陪下我食飯呢。」佢苦笑咁講。

「有呀，我囉。」我講完之後，自己都尷尬到唯有望返個Mon。

連打幾場Normal 幾場Ranked 連Aram都玩埋之後，天都就黎光啦，我已經身心都攰死咁攤係床上上緊連登嚕。

Tiffany呢頭執完電腦走，果頭又推門入返我房，係張書枱到摷摷摷。

「你搵緊咩呀？」我問。

「我張房卡囉，唔知放左去邊，Jess又出左去。」Jess係佢roommate。

「Sosad，我借Jeffery張床你訓啦。」我講笑咁講。

「唔好笑囉。」

「叮」 佢WhatsApp響左一下。

「Jess 話飲完野就返，咁我等下佢啦，呀朗你有無iPhone叉電呀？」

「有呀，係我呢邊。」

Sem break既時候已經係冬天，廢青既我係張暖粒粒既電熱墊上面望住呢個長頭髮既女仔係自己書枱上面玩電話，難免又勾起咗對Tiffany既憧憬。

「Tiffany呀，我借半張被俾你啦。」同一時間，我都坐咗起身，讓咗近書枱果半張床俾佢。

「好呀。」佢好似毫不介意咁，大大方方咁佔據咗我讓出黎既半張床。
佢睇睇下連登睇到攤左落床，轉眼間我就變左作客咁，縮左係床角。

呢個場景令到我好尷尬。
唔多溝女經驗既我，唔知講定做咩好，我好怕行錯一步就GG。

咁我唯有一路睇下晨早有咩波賭，一路注視住Tiffany既長髮背影，佢平靜到好似完全唔怕生保咁。

整整Dead air左成半個鐘。

唔撚想知你做雞既故事

「Jess仲未搵你呀？」我想試探下佢。

「Tiffany？」

屌，佢訓着左。

「唔⋯⋯我訓咗添。」Tiffany好似聽到我叫佢。

「哈哈，唔 唔 唔緊要呀，一係，係到訓都得架。」講完呢句我既心跳直飆左上200。

「唔⋯⋯」

我都唔知呢個係咩答案，Tiffany打側咁訓左係床既邊邊。

我唯有膽粗粗咁訓咗係Tiffany同牆既中間，Tiffany好香D沐浴露定洗頭水味，更加更加令我心跳血壓乜都升哂。

我靜靜雞靜雞雞咁伸左隻手過去，攬住咗佢。

「我想你留係到呀。」我靜靜咁係佢耳邊講。

佢好似聽唔到咁繼續昏迷。

我不斷不斷回想幾星期以黎既獨處，究竟Tiffany係咪俾緊機會我？係咪扮緊訓？

我隻手最終都係忍唔住，逐啲逐啲向上進攻，一寸、無事，再一寸、無事。

我仲好記得係第四至第五寸中間，Tiffany捉住咗我手碗。

「唔好。」佢只係講咗呢句。

第二日起身，我同Tiffany話：「Sorry呀，我琴晚可能諗多咗。」

「無事，只係我覺得太快唔好姐。」

「咁⋯⋯我地仲會⋯⋯？」

Tiffany 無正面答到我問題，只係莞爾一笑。

「叮。」

係我電話既WhatsApp。

「我聽日朝早有野做，今晚唔好咁夜。」Tiffany同我講。

如是者，間唔中，Tiffany都係我房過夜，但只係齋訓。佢話係因為我張電熱墊太正，你又信唔信？

好快Sem Break就黎完，老死Jeffery、Kenny同Nic都回哂巢。

兄弟歸位之時就係時候黎個月經既Men's Talk，Kenny就無野姐，只不過我唔知點同Jeffery 同Nic講我同Tiffany目前既狀況。

兄弟飯局少不免飲個仆街，酒過三巡。

「喂，你（地）個Tiffany大計係咪無左架啦？」我借啲意問下Jeffery，同時又望左一望Nic 。

「屌，無啦，條女咁識玩，Flirt下又唔Flirt下，咁哂心機。我都係投資係Kolor到好過啦，身材又好又騎得」Jeffery 些少氣憤咁講。

「係囉，咁有心計，唔方簡單啦。」Nic加把口。

Kenny呢個時候已經Wing Wing地係卡位到攬住Jeffery。

「唔係喎，你地有野架喎。」Kenny唸唸有詞咁講。

「屌你老母，話左無咪無囉，我幾時會呃你班仆街仔架姐。」Jeffery不耐煩咁屌鳩 Kenny。

「屌，唔係你呀。係你呀！」Kenny探出個頭，隻手指住我咁話。

「WTF？你個仆街仔唔撚講？」Jeffery即時醒哂，一手捉實我手臂。

「我⋯⋯佢⋯⋯其實⋯⋯只係有幾晚訓咗咋。」

「我屌你老母。」Jeffery放低左張500蚊紙，頭也不回咁衝走咗。

兄弟飯局不歡而散，大家都認為我唔夠兄弟，溝同一條女都唔出聲。

Jeffery少咗好多返Hall，就算因為早堂而返，都去咗Kenny同Nic果邊三個人一起訓。

Tiffany係我地反面之後亦疏遠左我同佢地既圈子，打機唔再係五個人、唔再係every night。

一次，我走去尾房，諗住搵Tiffany食Lunch。

「咁你起身未呀，你去唔去食野？」我腦海入面既對白。

不過係佢房門聽到既係一把男仔聲，我企左係到聽一把聲、變成兩把聲。

「呀⋯⋯黎呀黎呀⋯⋯快啲⋯⋯唔」女聲。

「邊個要快啲？」男聲。

「我要你快啲呀 BB，黎啦。」

「拿，你講架。」

「喔⋯⋯係呢到、係呢到，繼續呀繼續呀，呀⋯⋯」

之後靜音咗幾分鐘，我聽到有好微細既聲音，但係我聽唔清楚係咩聲。

「喂，過黎啦」男聲係門邊講，我即刻驚到企返左係門旁邊。

「又黎呢個？」女聲好似笑笑地咁問。

幾秒之後，女聲應該行咗黎門邊。

「擘大少少，你個pat再高啲。」之後我聽到一聲「啪」，應該係手掌打落皮膚既聲音。

「呀、呀、呀….」伴隨住呢把女聲每一下既上飆，道門都會被狠狠推一下。

道門一路發出「bom、bom、bom」既聲音，頻率愈來愈密。

「我就黎射啦….」男聲好享受咁講。

我聽住頻率由慢變快，之後再變返慢；最後房入面鴉雀無聲。

走廊同房入面只係隔住一道門，佢地又點會估到成個過程比我聽到哂。

我居然聽到Tiffany同第二個男人扑野，哈哈。

Tiffany濕既係下體，而我濕既可惜只係眼框。
屌，原來我只係一個傻鳩。

Jeffery 無耐都知道我收左皮，我同Jeffery男人兩狗傾左一整晚計，原來我地都係咁戅鳩。

兩年後，Tiffany已經有條穩定既仔，條件好、人品好，不過唔知條仔知唔知Tiffany既另一面呢。

「你如果遇返Tiffany，可唔可以幫我問樣野？」Jeffery飲醉左問我。
「咩呀？」
「你定我張床好訓啲？哈哈。」

今晚會有新故
覺得好睇既話比個正皮同留個名支持下我 多謝各位

臭西

出完個post靜咗 係咪無人睇

我都濕哂。眼框

Tiffany

我都識個咁嘅tiffany
表面好純情實際上就
而家同咗個醫生一齊 等埋單

出文啦..

睇到好想返去執女朋友一劑

世界上應該有好多Tiffany

今晚會有新故架啦

仲諗住毒撚有機

臭g Tiffany
叫親Tiffany都係g黎

好撚慘

我都好同情呀朗
只能夠話Tiffany太識玩

死臭雞tiffany

tiffany個故幾好睇wor

叫親tiffany都真係臭雞無誤

識幾個tiffany都係臭雞

原來係臭雞

全撚部都係雞

唔知大家住hall嘅女朋友係點架呢

臭G

多謝呀

其實都係雞啦，果晚點解唔同主角扑

個收尾

由
"Tiffany濕既係下體，而我濕既可惜只係眼框。
屌，原來我只係一個傻鳩。" 睇得出佢心入面嗰份憂傷

最後嗰句問句直頭係為個故畫龍點精

多謝呀
我都覺得咁樣收尾幾好

最尾果句

收兵技巧
引完你之後唔比扑

出快啲

正臭西

Live ！ 高手，揀岩先派軍糧

今晚8點準時出新故
份量唔會好多，睇住先

個逆轉好正
但條女咁做為咩 又唔係搵男主老襯

唉

寫得幾細緻 加油

留返俾你地想像

多謝 我會努力

我覺得係純粹玩鳩男主

你定我張床舒服啲
兩老襟

唔夠甜認真

之前覆過巴打，我著重個故事性多啲
不過嚟緊個篇會嘗試加多啲
第一次寫，俾次機會呀

加油 故事性好過重甜

究竟會唔會真係有清泉住hall

睇完覺得遇到個好女仔/男仔真係好難

可唔可以唔好講

咁點解佢唔比呀朗扑？姐係jeffery扑左？

其實都唔係每個人都係咁既
某啲人姐

屌live撚左
完得好好
甜都未甜就帶住遺憾結束嘅甜故
好想禁撚爆個正皮制
加速啦

好，差唔多出文喇

live

多謝多謝
希望大家會著重個情節多過甜

好，各位，嚟啦。

《二、淫婦的自白》

「啊…」我發出一聲長長既輕喘，我既下體深深地吸住方俊既硬物。

我坐係方俊上面，不自覺地前後移動我既身體。

「啊…好正啊。」我好放蕩咁講。

方俊既尺吋唔算好大，話巨龍都稱唔上，但係佢最出眾既就係佢既下體硬如鐵。

粗度長度從來都只係其次，硬度先係最緊要。

如果夠硬，基本上任何體位都會好爽。

加上，方俊既下體係微微向上彎。

呢個特點令到佢進入我既時候更加頂得入我既深處。

「唔…啊…」我身體搖擺既同樣，方俊都同樣發出長嘆。

「試下坐爆我…」佢雙手環繞住我既腰。

「唔得架…咁多次你都未試過。」我答佢。

「咁你再努力啲。」佢摸一摸我個頭，我就搖得更加起勁。

「我...就黎...就黎射喇....丫...」方俊捉住我條腰，快速地抽插緊我。

因為我坐到好攰，所以我地轉咗做狗仔式。

我擰轉頭望一望佢，佢就錫咗我一啖。
我再錫返佢，我地條脷好快就融為一體，同樣佢都後入緊我。

係最後個十幾秒，佢重重咁訓落我個背上，粗暴咁蹂躪我個胸部，然後將所有快感都射咗係裡面。

我軟軟地攤係床上，回味緊頭先既高潮。

「鍾唔鍾意我咁樣插你？」完事後，他邊戴眼鏡邊問我。

「鍾意…同你做就鍾意。」

我望著佢戴返眼鏡既樣，同剛才瘋狂拍打我屎忽既方俊根本就判若兩人。

不過我就係鍾意佢平時沉實穩重既樣，同我相處既時候就表現得一覽無遺，將佢最原始既獸性表露出黎。

新毒留名

我諗無一個同學會聯想到佢都有呢一面。

因為係人前佢係個乖仔，好典型書生型既男仔。

方俊係我以前男朋友。

我之所以會同佢有呢種關係，因為得佢可以滿足到我。

佢係我遇過同我最合拍既對手，我指係床上面。

「我差唔多夠鐘要搵我條女，再講啦。」佢著返自己啲衫就走咗。

佢走咗之後，我攤係床到，碌下電話睇下有邊個可以黎陪我。

因為我好怕自己一個人。

可能因為咁，所以我總係要搵人每日同我whatsapp，哪怕我對果個人有無感覺都好，起碼有人聽我講野。

有人問過我，點解唔正正經經搵返個男朋友。

「無呀，遇唔到啱既人咪唔拍囉。」
我呢世人講過好多敷衍人既說話，我諗呢句應該係最真心真意。

係呀，真係遇唔到啱既人。

對我黎講，我唔係要咩有錢或者靚仔，因為呢兩個條件要搵既話唔會好難，但係要真係鍾意一個人，我覺得真係好難。

因為我係有性格潔癖既人。

只要對方一有啲我接受唔到既性格特點，我就會完全否定佢成為我另一半既可能性。

其實我好多可以拍拖既機會，因為間唔中都會有男仔追我。

佢地都好好，不過我唔鍾意。

無感覺既話，我可以同佢地上床，因為可以滿足到我既性需要。

但係我唔可以做佢地女朋友。

騎牛搵馬既野我從來都唔做，唔係我扮高竇，只係我唔想害人。

可能呢個已經係我僅餘有既良知。

兄弟如手足
女人如衣服
男人之間既友宜寫得幾好
btw我覺得呢間係hku
住左一年係老鬼呢啲好hku hall既feel
另外巴打話打蛇打得嚴似係poly

「你呢排點呀。」電話入面係我中學同學Danny，佢同我唔同U，不過間唔中都會聯絡下。

「無呀，都係咁啦，sem break好得閒。」我答佢。

「唔洗陪男朋友咩你？」佢問我。
「我幾時有男朋友連自己都唔知架？」我反問佢。

「咁不如出黎食個飯？反正咁耐無見。」

好典型既對答，然後我地順理成章咁出咗黎食飯。

我地之間既對話不外乎係講下大家過成點、重提中學既舊事、笑下邊個中同柒緊啲咩，反正都係為講而講既話題。

因為我知道佢既終極目的都只係為咗同我上床。

中學已經聽講過佢好貪玩，同一級都食過幾個女同學。

中學雞黎講已經算係好誇張。

佢無啦啦約我出黎食飯，目的都無他。

我唔會怪佢，因為我都係呢種人。

Live!
樓主加油

「你一陣返hall？」佢食完碟意粉，放低枝叉問我。

「係呀。」

「時間都仲早，你無野做既話不如去飲杯野？」佢好誠懇咁望住我講。

我好配合地笑咗一下，之後咁樣答佢：「好呀。」

我地揀咗間係我學校附近既酒吧，個到唔大，基本酒吧要有既酒佢都有，幫襯既多數都係大學生。

今日係閒日，所以夜晚既客人唔算多，大概有三、四枱。

「做咩唔拍拖呀你，上到u大把仔啦你又有住hall。」我地叫咗兩杯whisky，呷咗一啖，成個人既體溫即刻上升咗。

「邊有咁多仔呀，我又唔係女神。」我答佢。

「咁無人追你咩，點都有一兩個掛。」佢繼續追問。

「真係無呀。」我嘗試用一個好無辜好誠懇既語氣同佢講，等佢知道我係百分百單身。

咁樣可以加快達到我地之間目的，因為佢完全無野需要顧慮。

我就係一個好寂寞好需要人陪既女人。

我地埋單之後，大家都有幾分醉意。我拖住沉重既身驅向前行，一擰轉身，Danny拖住我隻手。

「今晚陪我好無？」佢醉醺醺咁問我。

「嗯。」我點咗一下頭，之後同佢去咗開房。

今日係咁多，睇住先

好睇既俾個正皮呀

希主樓主唔會為左迎合讀者加甜而失去左自己既風格

莫非新故個主角=Tiffany

唔會啦，呢個故有必要加甜

上一個故事最精彩既係從真人真事改編，現實時同邊個扑或同邊個一齊好多時係一個感性主導既決定。最精采既係年少輕狂既日子，人無咁理性，所以先有呢d比電影更電影既迷離關係。

咁樣呃自己好咩

我不需要tiffany

高質

新主角

係，新既。

多謝呀
至於邊間u，留返俾你地幻想下

Tiffany 個故最尾個句真係
我都識一條女周圍同人訓 就係冇得扑

我諗起我以前住hall成日被燒春袋既日子
啲層友都唔鎖門 但我明明只係想搵佢地游乾水

係咪有得投稿

可以
留個tg 我搵你呀

diu好正

你個名

真係好多謝大家支持
見到咁多人追真係出乎我預料

支持！

又live G持

又live左

終於放工返黎留tg投稿

支持

識野喎，one day

寫得幾好 幾like個風格

皮已正

好寫實

正評

今晚完？

完啦，聽日先會再出

Live咗 加油啊

巴打應該主動留Telegram等人投稿
一定好多正故

我驚自爆，所以等人留算數

睇完個故填補返小小無住過hall既遺憾

屌你好sad

唔好sad住喇
之後有啲仲sad呀

扑唔扑嘢唔係重點
溝咁耐以為到手點知俾個仆街食左

推

lm新故

高質故

姐係tiffany同jeffery有冇搞？有d唔明最後句問句？

Live左
Lm

絲打可以開個新tg 用電腦login 收稿用呀
同埋tg id 可以隨時改唔太驚自爆

學校附近有bar係咪得薄大

紅磚附近都有嘅

唔係中學咩

大學呀 只係中學同學

City同BU都有 同一間bar

就係你呢個故 我決定reg hall

反正付出真心老無回報 不如趁年少來個輕狂

唔好咁喇
唔係每個人都有機會咁樣過

live咗
想睇多啲

可以

聽日會有架喇

只求一個機會風流下 學下點樣唔好咁快付出真心

樓主咁夜唔訓唔係打文？

唔好學去做衰人喇，唔好受架

我其實打緊架

橫店每次最後硬係會有人溝到自己條女
When i can't beat them, join them

冇搞過

兩個都入左伍

留名快d出文

Billy

你夠班做player咩

食LUNCH就係要入黎追文

On

好睇 推

玩到final year grad個陣
見到人地一雙一對影grad相 你就得d好似好親密既sp
就明白有時拍緊要過食女

文啊

你係有料就唔會每次都比人溝自己條女

返工睇到 live左 正已評

講得好啱

有無人
有既可以出一部分先

我

有啊

人

好正，支持樓主
岩岩先開始追

巴打是咪grad左其實

唔透露喇，廢時自爆

好，出住少少先。
之後要今晚先再出到架喇

Hall唔係咁容易屈到蛇，特別佢唔係我間u，更加唔容易。所以我地要開房。

「開房」呢個詞語一啲都唔浪漫，因為我地之間根本乜都無。

用「開房」黎形容我地既行徑最好不過。

我地好快就入咗間時鐘酒店，同呀姐講咗要間房、過夜，比完錢就比咗間房我地。

一入去見到，間房唔係我想像中既昏暗，我以為會好似電視劇入面既色情架佈咁好暗好污糟，然後隔離房會有人吸下毒咁。

事實上成間房好整潔，啲裝修同普通酒店無咩分別，甚至可以話係幾骨緻。

唯獨唔同既係個到有塊落地大鏡，呢個應該係一般酒店未必有既。

Danny佢叫我沖涼先，之後攤咗係床到。

我好快咁沖咗次身，確保身上既汗味都無哂，我再噴一噴放係袋入面既香水，我包住條浴巾就出咗去，入面著住全黑既bra同t-back。

Danny見到我出黎就即刻坐咗起身，我諗佢都清醒咗好多，之後將我成個人拉過黎、攬住我條腰。

「你好香啊。」佢除咗我條浴巾，身上面得返胸圍同底褲，佢個頭就係我上身到游走。

「點解中學個時都唔發覺得你咁正，原來你身材咁好。」佢用雙手搓我34c既胸部，然後輕輕咁彈我個乳頭。

「啊…」我既乳頭特別敏感，佢一彈我就忍唔住呻吟咗出黎。

「你個淫娃，今晚我就食咗你。」講完之後佢就伸咗條脷入黎我個口到，我同佢一路濕吻，一路撫摸大家既身體。

之後我索性成個人騎上佢到；佢坐係到，我就半跪係佢大脾上面。

我感覺到佢既下體已經頂住咗我。

不過我唔會咁快比佢得呈。

我移開我個身體，之後攤係床上面。

「你幫我啊。」我將雙腿擘大，然後望實佢講。

「從來得啲女幫我，無我幫女架喎。」佢笑淫淫咁講。

「咁你咪要試下囉。黎啦。」我將其中一隻手放係我下體，然後輕輕咁上下掃動。

Danny見到我咁樣就好似發咗癲咁，首先撲上黎錫我個頭，然後一路錫到落下面。

「你真係好撚淫，不過我鍾意。」佢講完就開始吸吮我既蜜洞，我雙腳不自覺咁向上縮。

「唔準縮，放低，如果唔係我就停。」佢命令我。

「嗯…啊…」我已經講唔到野，因為佢會突然間好大力咁吸一下，我成個人好似觸咗電咁。

「正唔正呀。」佢轉咗用手指幫我。

「正，好正。」我毫不猶豫咁答佢。

「想唔想再正啲？」講完佢就加快咗佢用手抽插我既速度。

「你快啲比我，我好想要。」我放軟咗我既聲線，甚至有啲哀求佢既語調。

之後我地終於玉帛相見，除哂身上面所有既衫褲，佢下體既硬物入咗我裡面。

除咗狗仔式，我個人鍾意觀音坐蓮。

因為呢個體位真係入得好深，我仲可以主導個速度，我覺得好舒服。

「你唔攰咩，好扭得喎你。」佢問我。呢個問題唔只佢一個問過。

「唔會呀。」我邊扭動我既身體邊答佢。

「做開運動係唔同啲，之前個啲郁兩下就話攰。」因為我平時有操下水，所以體能唔會太差。

之後我地換咗男上女下，佢係我身上面好快速咁抽插我，每一下都好用力。

我雙腳不自覺咁提高，夾實佢個背部。

咁樣佢就可以入得更加深。

我地最後以狗仔式結束呢場運動。

Danny同我都無著衫，就咁用被遮住大家既身體，好快我地就訓著咗。

醒返之後，我地一齊食咗個lunch，然後一齊食咗枝煙，佢就走咗。

「下次再玩過。」呢句係佢臨走前同我講既野。

兩個毫無感情既人，用「玩」黎形容一件本來係好甜蜜既事，呢種極其量只能叫性，唔能夠叫愛，所以唔係性愛，甚至連做愛都稱唔上，我會稱之為上床。

唔知幾時開始，煙同上床變成咗我生活既一部分。

好似食飯同屙屎咁，唔可以唔做，做少一日都會活唔到落去。

諗起一開頭老豆知我入到大學，第一句同我講:唔好學啲壞習慣返黎。

我答佢一句好，個時係真心真意咁答。

佢俾咗幾千蚊我住hall，每個星期入錢俾我生活，因為佢以為我好努力咁係大學拼搏緊。

事實上我每日拎佢俾我既錢買煙飲酒，再唔係佢打黎問我做緊咩，我永遠都話做緊功課，其實我同緊男人上床。

可悲，我既大學生活居然係咁樣。更加可悲既係我居然好樂意咁樣生活落去，完全唔想搬返屋企住。

我既床上面已經唔知留過幾多男人既精液係到。

我無刻意去數，亦都唔想數。

我怕我自己都會驚，驚緊點解自己會變成一個咁既女人。

即使入咗大學，我同中學既好朋友周不時都會出黎見下面。

佢地都過得好好，每日生活得好有規律好健康。

「呀宜，好心你早啲訓啦屌你，好殘呀你個樣。」Joey咁樣同我講。

「我知呀唉，不過習慣咗好難改嘛。」我拎塊鏡出黎照一照，個樣真係比啱啱中學畢業老成得多，好似已經做咗野幾年咁。

「你晚晚咁夜訓，又係同hall啲人飲酒呀？」佢鬧我。

「痴線，邊有咁多酒飲，我係房hea下姐。」我反駁佢。

「信你就奇呀。」佢繼續鬧:「你覺唔覺自己變咗好多？」

「變成點？」我問佢。

「你以前好開朗，成日笑，但你而家個樣愁眉苦臉咁。」

「下，無呀，我有笑呀。」我即刻笑咗一下俾佢睇。

「屌，你呢啲皮笑肉不笑，我都識啦。你係咪好唔開心姐？」佢轉咗個語氣問我，我知佢好擔心我。

「無呀，我無野。上到黎幾好，我終於體驗到u life，我期待已久既u life呀。」我微微一笑，望住佢講。

「唉，唔識講你，你有啲咩一定要話我知呀，知唔知呀。」佢語重心長咁同我講。

「好呀。」我依舊係果個笑容。

我唔係唔想同你講，只係你一定唔會接受到我係點樣過日子。

今晚再出，大家睇住先
啲甜唔知寫成點，我好盡力架喇
覺得好睇既話比個正皮同留名，我全部都會睇

想知點解佢變成咁

咁客氣啊

一出完即刻無哂人

Yes

睇緊呀嘛

成個故真係好貼地

覺得貼地就好喇

人住hall 我住hall 原來離地嘅係我

Tiffany 個故睇到好心up

其實真係好好奇故事入面發生既事其實係咪每一日都真實地發生緊

我好似破壞咗好多人對Tiffany呢個名既印象同感覺

你估下

樓豬加油

肯撚定係poly,係poly先捉蛇捉得咁嚴

成件事好sad

但其實出面一件 入面一件 都好平常

我寫既時候都好sad啊

加速留名

睇嚟巴打玩開

無啦 grad左修心養性啦
所以睇返你個故先咁樣 青春多好

睇完好掛住讀u果陣 (雖然冇住hall)

Tiffany 個故好好睇
心計重擺明食住你幾條仔，最後Jeffery 果個真係真係

讀書先有得咁瘋狂咁任性

住hall係個好好既回憶

多謝巴打

又係有個叫呀怡既FD
又係入左U之後殘咗好多
又係成個變曬
...
樓主, 我地係唔係FD?

巴打，呀宜只係我筆下一個角色

好睇

報告總司令: live左

繼續

好多人

Live左
響hall溫緊書

sem break大家都好得閒係咪

summer sem ？

我呢D 無話summer 唔summer

預告一下，今晚應該10-11點左右出文
應該會完自白故

明知故問 點會無

Tiffany 真係高手 ， 有個fd 純純樣都叫Tiffany ,成日F F 個故係佢

樓主都應該睇化哂

仲有無第三篇

新故聽日先有

Tiffany呢個名好random地諗出黎
唔好太認真

出黎做野邊可以再係房hea一日
仲要連自己既單位都無

Live左啦

好正
有個同學比人中出即飛之外
日日同唔同男仔上床
但而家有好男仔同咗佢一齊了

hall d 囡 同佢單眼 就上得

又係識一個叫tiffany扮純勁淫

好好睇 加油

Live
Tiff 個到睇到勁sad

有時有啲野事出必有因既

個班埋單ge好仔最慘
容乜易中左性病都唔知咩事
隱瞞過去扮純情班臭雞食屎啦

你又知條仔好？

準備出，俾小小時間

等你

sem break完咗無耐，我識咗一個人。

「可唔可以借個火機比我？」呢句係佢第一句同我講既說話。

我無答佢，就咁比咗個火機佢。

「唔該哂。」點完火之後佢吸咗一啖煙，問我：「你係呢個hall架？」

個時我地就企係hall出面既位置，嚴格黎講個到唔算係吸煙區，不過大家都會係個到食煙。

「嗯，我認得你，你係hall o既cam man。」我答佢。

「嘎？乜我呢啲二打六都有人認得，哈，係呀。」佢有啲唔好意思咁應我。

「你全程捕捉住我地架喎，點會唔認得你呀。」我笑住講。

「哈哈，我好似未見過你，你叫咩名？」佢問我。

「你叫我呀宜得喇。」

就係咁，我同cam man就識咗。

佢成日都會叫我落黎食煙，有時候我明明啱啱食完，我都會照落去。

或者呢啲就係叫巧合，佢原來係我中學師兄，不過因為大我兩年所以我地都無見過大家。

仲有無

「肥陳佢真係好廢，我啲數學完全係靠自己自修，靠佢應該3都拎唔到。」佢一路講一路大笑。

「我都係佢教，但係我數學真係好廢，所以我2撚咗。」

「嘩，你數學都幾屎喎姐姐。」佢恥笑我。

「哎呀，咁你見我讀media都唔洗計數既，係咁架喇。」我打一打佢手臂。

好快我就知cam man一定係對我有興趣。

我話頭痛，佢攞藥比我食；我話肚餓，佢即刻買M記比我食；我話要趕assignment無得訓，佢陪我一齊唔訓。

甚至我開始覺得佢應該係鍾意咗我。

「你呢，係咪好多人追架？」有次佢咁樣問我。

「係呀，好多架，五六七個咁啦。」我諗住玩下佢，所以咁樣答佢。

「下，咁多呀。」佢聽完好似好失落，之後係到口噏噏咁。

「做咩姐你。」

「我係到數我要同幾多個人爭。」佢好認真咁講。

「傻架咩你，我講下笑咋，你估我女神咩，邊有咁多人追呀。真係有人追都無咁多個啦，何況我無。」我笑住鬧佢。

「哦…咁你都可以計有一個呀。」佢若有所思咁講。

「計一個？邊個呀？」我知佢講緊自己，但係我唔想承認。

「你唔覺我追緊你架咩？」佢問我。

「你咁樣問我好尷尬姐，你想我點答你喎。」我個時咁樣答。

2都入到U

Cam man真係對我好好。

記得有次，我趕緊一份我完全毫無頭緒既功課。

佢見到我咁煩，佢二話不說黎陪我做，正確黎講係幫我做。

佢做咗一半，佢先同我講，原來佢自己第二日要midterm。

佢同我仲要唔同科，一個文科一個商科，但佢幫我做功課。

又有一次，我好任性半夜話想食M記，佢居然特登幫我出去買。

我問佢點解唔叫麥麥送，佢答我：「你話過鍾意食脆既薯條，麥麥送個啲黎到都冧哂啦。」

我未試過有人對自己咁好。

好到對我好過對佢自己。

人心肉造，佢對我既心意我又點會唔感動？

於是，我嘗試同佢發展。

我無再同其他男人來往，因為佢。

我將所有注意力放係佢身上。

我係到諗，我係咪都終於可以拍拖呢。

「你唔好郁，繼續望電腦啦。」cam man幫我吹頭，之後扶正我個頭叫我唔好郁。

「其實點解你對我咁好既。」我忍唔住問佢。

「咪因為我鍾意你囉，傻妹。」佢摸一摸我個頭。

「但係我唔靚，又食煙，無咩好架喎。」呢個係我既真心話，我真係唔知自己有咩吸引到佢。

「食煙我都食啦，同埋我覺得你好靚喎。」佢笑得好開懷咁答我。

「痴線，你真係重口味。」我成日都鬧佢。

「咁咪好囉，無人同我爭。」

我地雖然成日出相入對，但係我地都未有咩親密既行為。

因為我覺得佢同其他男人係唔同既。

我唔可以用平時對男人既手段對佢。

所以我地唔可以咁快發展個種親密關係，會破壞我地既關係。

但我慢慢發覺到，我覺得呢與關係好有壓力。

唔知係咪我唔慣有人對自己咁好，我覺得佢對我好到有啲抖唔到氣。

加上，佢一對我好好，我就諗起自己其實係個公廁。

我點樣配得起一個咁好既男仔。

我唔配，憑咩要人埋我單呀？

羅嘉宜，你唔值呀。

「我買咗宵夜比你食呀，你想食邊樣呀。」我望住果兩份碗仔翅同狗仔粉，我有啲煩燥。

「我咪話咗唔食囉，你做咩又買呀。」我唔耐煩咁講。

「食啦，我山長水遠買返黎，你唔係唔食呀嘛。」佢氹細路咁氹我。

「唉，但係我真係唔餓，一係我放雪櫃聽日叮黎食？」我嘗試同佢講。

「咁，咁你鍾意啦。」講完之後佢放低咗個外賣袋，之後就走咗。

我覺得自己太衰，所以whatsapp咗佢講對唔住。

「其實你咁樣我都好hurt，係咪我有咩做得唔夠好所以你咁樣對我？」佢問我。

「唔係，你好好。係我問題。」之後我補多句：「不如算啦，我覺得我唔夠鍾意你，我唔想哂你時間。」

呢次係我第一次拒絕佢。

我再見到cam man係我拒絕完佢之後一個星期後。

個晚佢飲到好醉，我咁啱放工返黎。

「呀宜…」佢見到我，之後搖搖晃晃咁行咗過黎。

「喂，你點呀，做乜飲咁多呀。」我捉實佢個膊頭，佢個款好似就黎訓低咁樣。

「我好鍾意你啊…你可唔可以同我一齊啊…呀宜…」佢攬住我，攬到好實，係我耳邊講。

我掃一掃佢個背，然後同佢講：「你唔好咁喇。」

「唔好走，呀宜你唔好走。」佢講咗呢句說話。

我送咗佢返房，佢roommate唔係到，得我同佢係房。

「你訓覺喇，我返房先啦。」我扶咗佢上床就轉身走。

「你留係到啦…我唔想你走呀…」佢拉住我隻手，隻眼半開合咁，我諗佢真係好醉。

「你乖啦，訓啦好無，你醉啦。」我用平時佢對我既語氣講。

佢捉實我隻手無放。

我內心掙扎咗一陣，之後做咗個最錯既決定—我留咗係到。

我坐係佢隔離，望住佢個樣，不禁嘆咗一口氣。

佢捉住我既手都無放過，我知佢應該唔係完全訓著。

我都唔敢亂郁個身，我地維持咗同一個姿勢好耐。

直到有刻我好攰，我嘗試訓落少少，cam man佢醒咗，之後望實我。

佢望咗幾秒就無就錫咗落黎，我下意識地配合咗佢。

雖然我無飲酒，但係環境既催化下，我既慾望好強烈。

佢既唇好軟，佢每一下錫落黎都係好溫柔，呢種溫暖係平時喺其他男人身上搵唔到既。

或者因為佢對我真係有愛係到。

我地好自然咁去到最後個步，佢好投入，我都係，因為我個刻咩都無諗，只係比個環境所牽引住。

完事之後，佢清醒咗好多，佢問我：「不如一齊囉。」然後佢好用力咁攬住我。

我唔敢望佢，都唔敢答，我唯有扮訓著咗。

事實上係我根本無辦法同佢一齊，因為我就係一個可以隨便同陌生人上床既淫婦，俗啲講句我就係公廁。

我居然呃咗一個男人上床，一個好鍾意我既男人。

我個心好內疚，但係我唔知可以做啲咩補救。

自從個日之後，我覺得我再無面目對住cam man。

佢不停要求見面，我只能扮見唔到，除咗咁我唔知點應對。

直到佢黎我房搵我。

「其實你想點姐？」佢劈頭第一句就問。

「sorry…個晚不如算喇，當無事發生過好無。」呢句說話居然由一個女仔既口中講出黎。

「即係你同我扑完野你同我講你其實你唔鍾意我，然後要我當無事發生？」佢好嬲，一口氣咁爆咗呢句野出黎。

「…對唔住，係我錯。你點鬧我都得，係我對你唔住。」我咁樣講唔係想扮聖人攬哂所有罪名上身，而係我真係覺得我好對唔住佢，除咗道歉我無能為力。

「哈，原來你可以同個你唔鍾意既人搞，我算係啲咩。」佢冷笑咗一下。

「對唔住，真係好對唔住，我係仆街，你唔好鍾意我喇。」

佢之後就走咗，再無返過黎。

臭雞

原來傷害人既感覺一啲都唔好受。

我唔覺得做衰人好有快感，我覺得好痛苦。

我個心都好似比一舊好重既大石壓住咁，成個人好沉，沉到就黎可以倒係地上。

內心既壓抑想湧出黎，但係又屈住係個心到，完全揮之不散。

我嘗試將自己既情緒推到最低，想用眼淚去發洩。

以前我好易喊好易笑，情緒既收放稱得上自如且係發自內心。

但唔知幾時開始，喊對我黎講唔係一件必然既事，我可以好唔開心但係喊唔出，個心只係戚住戚住痛。

笑反而比喊更加容易，因為笑只係一種表情，表情係可以偽裝既。

學Joey話，皮笑肉不笑，近呢年我都係咁樣過。

「你可唔可以整喊我？」我同joey講。

「痴線，你做咩事呀？」

「我好想喊，點樣喊得出？」

「聽歌啦，如果想喊。」

我一路聽住首好啱我呢刻心情既歌，我都完全喊唔出。

「事情的不完美 是超出受得起以外」

我好努力嘗試想cam man發展，我以為我地會一齊到，但事實上我做唔到。

「就算你吞下來 忍下來 有一些人卻 永遠不適合被深愛」

我唔知自己有咩吸引，可以令到一個男人比我拒絕完都咁死心不息，都依然咁堅持想同我一齊。

但係我真係唔值得，我承受唔起你既好。

「你又美麗 又偉大 又這麼慷慨」

「我被厚待亦相當意外」

我見到你對我愈黎愈好，好到我好驚。

「給你寵愛 這戀愛 結果倒下來」

因為我知道我根本咩都比唔到你。我唔習慣高高在上咁接受人地對我既愛。你對我好，我係無所適從。

「大概只是我不好愛」

我接受唔到一段唔對等既關係，特別係當對方愛自己多啲既時候。

「當你跟我 有一個 那麼不易愛」

我就係個咁奇怪既人，唔好再鍾意我。

「得你一人愈來愈可愛」

希望你搵到個適合你既女仔。

呢件事之後，我繼續回復返以前既生活，同唔同既男仔來往，但係無一個係我男朋友。

我偶然都會係hall撞到cam man，我地都唔會望大家，但係我知佢一定見到我。

後來我知佢同咗隔離hall既女仔一齊，個樣都幾靚女，不過身材好似就普通咗啲。

見到佢有新既另一半，我都放下心頭大石。

人係咁架，做仆街都要做得心安理得先過活到。

而家咁樣突然就覺得自己咩責任都無哂，明明件事係確確實實發生過。

對唔住啊，cam man。

呢句對唔住我係真心真意咁講，希望你會見到。

好仆街 玩毒撚

一口氣出哂，今晚無新故
好睇既話俾個正皮，多謝各位

Cam man
唔知佢仲有冇諗住你呢

Cam man

我明啊宜嘅感受

好似shitty

樓豬加油arrrrrrrrrr

其實對一個人太好真係會嚇走個女仔咩？
利申左先，我個situation 幾似cam man
對一個女仔 好到佢話有壓力
話自己唔值得我對佢咁好
之後飛左自己
而家啲女仔係咪對佢好會死？
係咪真係要唔俾飽飯佢食？
要對女人衰女人先受
對人好係冇撚用 受傷只係自己
迫啲好仔做衰人
Playboy是這樣鍊成的

呀宜死臭雞

仆街

好慘

好撚同意
得到既回應永遠只有對唔住 然後不解釋

拿唔好話無人睇 我有追嫁

Cam man好慘

做playboy 至少有得屌
好彩仲可以翻屌幾劑
就算屌唔到你都唔會傷心
因為都冇上過心
最多咪搵過下一件
點都好過攞個心出黎對一個人然後得到嘅係一句對唔住

多麼痛的領悟

咪係

個種自己已經盡力做到最好 最後都係無能為力
因為個女仔根本無心認真面對段關係既感受真係幾痛

係咪可以投稿

雞唔係問題
玩完人 之後一大堆藉口話唔識拒絕
乜乜柒柒咁 我屌你老母呀宜

根本就係自撚私，話自己公廁唔配好男人，全部都係藉口，之後咪又係繼續呢種生活，根本無改變過，抵呢種女人一世無人埋你單

其實係睇佢中唔中意你姐

諗起古龍 林仙兒同阿飛
屌現實中阿宜呢d公廁狗也不屌啦
點解會有人中意公廁 咩心態

佢真係鍾意你既會改好自己
珍惜一個咁愛自己既人

啱呀
都係睇中唔中意架姐
但你唔中意咪直講囉
玩完人就俾一堆借口等自己好過啲
雞就雞啦

可以，留個tg俾我

應該係個女仔唔夠愛你 我前男友咪一樣話我對佢太好有壓力而飛左我

正 有冇人覺得睇虐心文好爽

變到咁好恐怖 一個女仔上到大學真係可以咁大變化

寫得好 有一刻以為cam man可以改變到臭雞

臭雞始終都係臭雞

唉 好明啊宜嘅心情
好驚比人知道自己做過咁多事

好心疼

我自己都忍唔住睇多兩次

ceulater

其實阿宜都好慘
每個人都會經歷過啲野 先會變到阿宜咁既階段
話佢公廁 倒不如話係佢對愛情無曬信心 每次完左事就好似打爆機咁樣 要轉game 咁先唔會投放咁多唔會受傷

就算真心好想同一個人拍拖 都要對方承受到自己過去之後仲要愛自己 真係好難
因為你永遠都覺得欠左佢

我估佢自問無你鐘意佢一樣咁鐘意你，內疚 或者佢有d野對你唔住你唔知

有啲野就係我想帶出黎既信息
不過大家都會集中屌呀宜係臭雞

Thats 連登 女人都係雞 基本野
不過現實生活點諗又另一回事啦

只係有時諗深一層 要個女人信fuck boy轉死性
同個男人信公廁轉死性 咪一樣咁難...

明既
所以遲啲會有playboy既故事
睇下大家點睇

想睇
有純情女俾人食
有毒撚仔仔俾人玩
有公廁

係時候fuckboy了

人名可唔可以用返呢個阿字

好呀，之後如果有既我改返

好睇LM

好L好睇 超級高質

好正好好睇

多謝巴打
忍唔住要講句，真係好開心，咁多人睇
多謝大家既支持

我不好愛

識貨

識人數學2入到U city

樓主加油
個人覺得阿宜咁做係出於自卑
自己只係公廁 內心根本無辦法同個好男仔一齊
因為自己比唔到對方想要既野比佢
所以選擇離開

樓豬寫d故既鋪排同氣氛都幾勁 好易令人代入左 勁

如果呀宜同cam man 講，“其實我係公廁黎,我晚晚都同唔同男人上床，我比人屌過無數次，黑色大肉腸同洋腸都食過，你覺得我有咩資格同你一齊？”

如果你自己都做唔到對人坦白就咪扮委屈啦，公廁

pish

真係好多謝你呀

推
有啲位睇到個心up住up住

live左 加油啊樓主

做雞做到咁都算仲有少少良知

我係一個好寂寞好需要陪既男人

正皮給陳奕迅

唱左出黎

好快live咗 3

樓主係絲打？

其實我有啲想睇jeffery同nic角度既故 覺得咁多個小故事每個故事都串埋一齊個feel好正

可能就係咁多個故事都有呢兩條pk穿插
last個故先帶出佢地係主角 (樓主)

留個靚名

樓主寫得好好 果種sad完全feel到曬
啲主角好慘

LM for more

啊宜死臭雞

Lived lm

密切留意寸

今日會出個短篇小品俾大家睇
分日頭同夜晚2次出文
短就短過之前 但大家睇住先
我趕緊工寫其他

辛苦哂

而家出係咪太早
有無人係到

有呀有呀

有人

你出就有人入黎

喂喂喂

好，而家出一半先
呢個故好短就完，所以份量都少啲，唔好屌我呀下

岀

《三、酒後出事（1）》

「BB呀，我見到天文黎緊有個觀星活動，喺西貢東壩架，不如我地去囉！」

Erica好興奮咁捉住我手臂，另一隻手就碌緊部電話。

「哦，好呀。幾時呀，去囉。」我漫不經心咁答佢。

嗰次係某個秋天既夜晚。

我因為陪女朋友Erica，去咗個頗為無聊既觀星活動。

所謂觀星活動又有幾多人有心觀星呀。

去既人大部份人都唔係真係鍾意觀星，就正如去做義工既人唔一定有愛心，都係為咗溝下女姐。

我同樣對觀星無太大既興趣，我黎既目的就只係陪女。

由於成班人無咩野做，係等睇星既時候竟然玩返啲ocamp房game。

大家都有自介下自已咩名咩major，有住hall既人都有講埋自已係邊座hall。

「Hi，我叫Macy，BBA final year，我住xy堂架。」有個女仔咁樣講。

佢有一把啱啱好到頸位既短髮，留咗個齊蔭係額前，都幾可愛。

原來佢係我個hall架喎，但係我好似從來未見過佢。

我地嘿嘿哈哈咁過咗成晚，最後仲開咗個觀星group。

不過我同入面既人當然無聯絡，因為根本都唔熟。

除咗Macy。

因為我之後係hall都撞過Macy幾次，我地起初只會點個頭打下招呼；

後來我地仲會企係Lobby傾一陣先走，傾得最起勁個次仲好似企咗係到成半個鐘。

所以我地開始用whatsapp聯絡。

不過在於我有女朋友既關係，我地唔係日日都會傾，我地斷斷續續咁聯絡都有半年時間左右。

過咗大半年後，quit hall既季節又到。

呢段時間入面我同Erica因為大家各有各忙、少咗好多時間見面，同時間磨擦又不停增加。

我好多次都想分手，但係礙於佢情緒好唔穩定，成日以死威脅我，我都盡量迫自己保持現狀，希望唔會刺激到佢。

「你係咪有第二個？你係咪唔愛我喇！」Erica有次係電話到發癲地大吵大鬧。

「無呀，我邊到有第二個呀，真係無。」我將最後既耐性拎出黎。

「我唔信你啊！你呢排咁冷淡！」佢仲喊起上黎。

我個心真係好撚煩，點解女人可以咁撚蠻不講理。

呢個時候我好想飲酒，因為本身我都係一個酒鬼。

不過諗起呢個時間好多熟既hall mate都已經執哂野返屋企，而我腦入面第一個浮現既人就係Macy。

我好想Macy陪我。

對於一個女仔黎講，同邊個上床其實唔係重點，重點係點解會上床。

如果你用擺到明係感情失意既態度去搵佢飲酒，佢就會將注意力放係你既感情事上面。

可能佢最後連少少醉都無，甚至乎仲清醒過我自己。

再者，感情唔開心就搵女屌，咪即係當人係水泡？

如果連水泡都無得做，咪即係player？

唔得，呢啲會令自己臭朵既事我絕對唔會做。

最好既藉口就一定係「無咩特別」同「好順便」既理由。
咁樣個女仔先會放下戒心。

「我仲有半打大啤係雪櫃呀，都就quit hall，不如你陪我清埋佢呀？」我扮到不經意咁問佢。

「好呀，但係淨係飲酒呀？有無其他野做呀？」佢好快就覆咗我。

Yeah! 我心入面暗嘆，呢個係成功既第一步。

「我上個星期啱啱先睇完avengers，想補返之前啲劇情呀，不如開套iron man黎睇下。」

唔知點解佢好爽快就答應咗。

個晚我拎住半打啤酒走入佢房，放係枱面，二話不說就開咗啱啱先BT落黎既iron man。

Macy有少少鬼妹仔性格，聽聞家底都唔錯，係英國讀完college先返黎香港讀U；至於打扮就唔係特別姿整既。

身形嬌小既佢唔過米六，著住件啱啱好蓋過patpat既oversize，係我地hall既ocamp tee黎；鬆身tee下佢既B cup身材若隱若現，再加上黑色粗框眼鏡，呢個頹look住家得黎又令人想入霏霏。

我嘗試控制自己既獸慾，再同自己講：我今日上黎係睇戲同飲酒既。

亂左次序?

當我冇講過

「不如熄燈囉。」Macy飲咗半罐左右，帶有少少醉意咁講。

我地熄哂燈、拉埋窗簾，眼前就只有熒幕閃過既打鬥場面。

因為我飲開酒既關係，我係一啖駁一啖咁飲，當電影播到一半既時候，我已經清咗兩大罐。

而Macy，我唔知係佢少飲啤酒定唔鍾意飲，原來佢連第一罐都未飲完。

電腦屏幕既白光打係佢面上，我分唔到佢係醉、眼訓定係專心地睇緊戲。

不過我見佢隔一陣就會拎起啤酒飲兩啖，所以我都無太在意。

當成套戲完咗之後，我輕輕咁叫佢：「Macy？」

佢無反應。

我搖一搖佢膊頭，佢就成個人無哂支撐咁挨咗落我到。
我諗佢應該已經醉咗，於是我放佢上床安置好佢，諗住同佢一齊訓。

好，今晚出埋個尾
超級短故
之後又有新故

我褲都除埋

係hall睇戲真係無敵

好多人都係咁樣開始

志不在戲 由佢話肯落黎睇已經...

Lmmmm

唔夠喉呀

點等到今晚呀樓主...等死人咩

樓豬，得個知字，呢d故有無係bu嘅故仔，計哂即將出同埋未出嘅

係
都送到上門

褲已除

唔好咁啦
我要返工，夜晚好盡力架啦

應承大家9點前出文

唔好問喇
我答得你一個，第二個又問架喇
有啲野你自己係個故到睇到既

幾時到戲肉

冇得住hall係咪人生一大遺憾

hall life

褲都除埋，你仲叫我等今晚先出故？

加油呀樓主，希望你完左呢個post or完左大學hall呢個section之後可以繼續寫，你寫既故真係好貼切，短得黎又唔會悶，睇得又舒服

呢篇去得咁快

live左
好撚正, 加油
後悔當年好乖冇玩

好睇 唔好比佢停

我覺得係

多謝支持
我都諗緊有無其他題材既野可以寫，出到既話實會出

點解會無得住

Poly住hall撚好有親切感屌

屌過幾多個西

加油😍好睇
又live左

住左幾年 都係拎個hall同女朋友 專一到仆街sorry

一唔住hall就唔慣，屌早知住埋summer

我估大部份住hall既人都會好有親切感

可惜啊

各位大佬，俾少少時間，9點前出

同埋想講有好多巴絲投稿
故事性無同我會寫既重複又或者啱用，我會代寫，歡迎提供故事

我出啦，有無人

呢個時候，我個腦開始高速運轉，閃過無限個plan。

究竟佢只係無哂知覺斷哂片，定純粹訓著咗？

如果係前者，我趁佢咁既狀況亂咁黎，分分鐘比人告我老強。

所以我知每一步都要好小心。

我係床上面轉咗幾次身，撞咗佢幾下。

毫無反應。

行動可以升級。

我攬住佢條腰，然後慢慢掃上去，揸落佢對波到。

佢著住純棉既Bra，唔係咩性感既款式，但係就完全可以感受到胸部入面既肉團係有幾咁實在同柔軟。

佢依然係無反應，我開始伸手入衫裡面，進攻胸圍裡面既本陣。

佢對吸手波同我平時揸開既AA級真係差太遠。

我當時學藝未精，只係識得係平原上尋找小山丘，而唔係好好咁玩弄一對大小適中既美乳，真係哂撚咗。

係我不停既進攻之下，佢既乳頭都變得堅硬起黎。

我亦轉而投向佢一片叢林，準備尋寶。

我一伸手入去佢既私處，我既手指已經沾滿佢既汁液。

我立即興奮到以指尖打圈，幫佢按摩個夠本。

為免誤會咗佢既Signal，我俾26個字母既時間佢，我同自己講「如果佢係畫完呢26個字母之前拒絕我，咁我一定要大方咁俾佢走。」

我右手既食指從打圈變成A、B、C⋯⋯

X、

Y、

Z….

「得左。」

係潺潺水聲發出既同時，我耳邊傳來輕輕既呻吟聲。

我望向Macy，佢依然係無開過對眼。

我唔理咁多，一於就入閘先講。

我直接扯開佢既底褲，將我既肉棒放入水簾洞口，好神奇地一下就入到去。

點解Macy可以咁緊但又咁濕？

呢個絕對係我生命入面屌過最正既閪，簡直係畢生難忘。

當時我已經唔知係幾多點，反正就係深夜時分，我係佢迷糊既狀態下出咗兩次。

唔知係酒精既影響力定我真係好鳩痕，我去到臨天光前又想出多一次。

而佢下體又出奇地一直都保持到濕度。

今次屌到一半既時候，佢似乎醒醒地，同我四目交投。

仆街啦今次。

Macy雙眼迷朦，用一個好疑惑既眼神望住我。

而我既心跳都開始直線上升。

我係咪要比人拉喇？係咪要坐監喇？

死啦老強既話實比人打撚到仆街，玩撚完喇我。

但佢並無反抗，反而好自然咁配合我當下既動作。

原本用緊傳教士既我，比佢攬實我，仲同我打車輪。

係個一刻我心諗：媽呀我成功咗喇！我識咗個SP喇！

我地扑完一次之後就雙雙入睡，直到朝早。

一開眼，我地又再次四目相投。

下一秒佢已經主動錫埋黎，仲自動自覺幫我除褲，連套都唔用就直接坐咗上黎。

「可唔可以射係裡面？」我已經無哂任理智。^_^
「唔好，唔得呀。」佢講完之後就繼續同我既嘴唇交纏。

完事之後我因為有workshop要走先，Macy就繼續訓。

我心入面暗喜食咗個咁正既女，係到盤算緊點樣同佢保持呢段關係。

我屌唔小心㩒錯
唔好屌我表情撚

我地扑完一次之後就雙雙入睡，直到朝早。
一開眼，我地又再次四目相投。

下一秒佢已經主動錫埋黎，仲自動自覺幫我除褲，連套都唔用就直接坐咗上黎。

「可唔可以射係裡面？」我已經無哂任理智。
「唔好，唔得呀。」佢講完之後就繼續同我既嘴唇交纏。

完事之後我因為有workshop要走先，Macy就繼續訓。

我心入面暗喜食咗個咁正既女，係到盤算緊點樣同佢保持呢段關係。

「好想見你呀，今晚再上你到好無呀。」我whatsapp同Macy講。

「唔得閒。」結果我等咗成個晏就，換黎既就只係冷冷既三個字。

我估唔到朝早先大戰完，晏就居然可以變得咁快，我心諗：「唔通其實係我比人玩緊？」

我完Workshop之後就返咗hall，打算去Macy間房睇下佢發生咩事。

一入到去，見到垃圾桶有一大堆紙巾，而Macy亦雙眼通紅。

我即刻攬住佢，佢無避開，矮我20CM既佢剛好瑟縮係我胸前。

「我覺得我好對唔住我男朋友…」佢一路喊一路講：「我琴晚好唔開心，我唔知可以點好…」

我個刻先知，原來佢都有男朋友。

加上佢曾經深愛過既ex追返佢，所以佢好唔開心。

「我唔知可以點算好呀…你明唔明呀…」

我收起咗輕佻既語氣，轉用一個認真既態度同佢傾佢既感情事。

個晚我地無再合體，只係好單純咁一齊訓咗晚，當然我係攬實咗佢。

第二朝醒咗，我地用一個濕吻黎結束呢段只得兩日既關係。

之後我地既關係似乎已經演變成可以談心既好朋友。

「如果你又有感情煩惱就搵我傾下啦，等姐姐開解下你。搵日出黎食飯啦。」

其實我心裡面仲存有一絲邪念，係咪即係仲有得打友誼波？

不過現實中好多野係事與願違。

過咗兩日，佢既態度突然180度轉變咗。

「我覺得我好對唔住我男朋友。」佢就咁樣拋底咗一句，就block哂所有可以同我溝通到既途徑，正式將呢個似幻似真既關係畫上一個真正既句號。

隔咗成年之後，我同Macy分別地出席咗觀星group既飯聚。

唔同既係，佢身邊已經有另一個男仔，我知果個唔係佢之前口中講既男朋友或前男朋友。

而我同Erica分手之後都有新既女朋友，一個我好愛既女仔。

我地望到對方都好似唔識大家咁。

我地之間既事永遠得我同佢知道。

我決定將呢份回憶比文字好好封存，而我就可以騰出剩餘既腦容量好好愛我而家既女朋友。

短篇完喇，好睇既話俾個正皮同留名
今晚返去開新post，希望呢到過到一千正皮先1001喇，多謝大家

想像到macy 有幾正

More more more

已經過左

推推推

男主角都幾大膽

過咗啦

一晚4次

姐姐？

男主角其實都幾立心不良，但無人屌佢
連登男同女定位既分別

Macy係大過男主角

唔明點解可以作得咁好睇？

真係好多謝你
好開心啊，估唔到大家會咁捧場

今次雖然唔長但又幾好睇

由第一篇出就追到依家，好正

好撚正

始終呢度男多過女

個收尾真係好好睇 好失落

睇完有淡淡既憂傷 已正皮

新post未呀

樓豬未返到去
返到去就開
如果新post今晚過到200正皮就出新故 係咪太貪心

Pish

咁你都要快啲開post

因為連登多仔 特別係比女玩過既仔

點解出文咁快

推～

唔知樓豬住hall又有冇呢d經歷呢
Btw 唉 唔鍾意讀書讀唔到大學
人生多一個遺憾無得住hall

拿，有巴打話快
大家唔好催我喇
準備開新post先，啱啱沖完涼

樓主都係普通人，點都有啲既

仆街！賤男！

入左戲 sor

yo man

推一推先

樓主有無開tg俾人投稿？

開緊google form

如果大家想投稿可以去呢到

呢到差唔多爆我就會開新post

期待期待 日日追黎睇

你開定啦

開定新post啦

開定就啱啦

推到38頁開喇好無
咁夜係咪無乜人

點解唔而家開

我可唔可以一個人堆到38頁，然後你出新故

幫推

屌 係推呀

想樓主快d出新故

拿 大家想睇就齊努力

支持樓主

37了

38好快到

快d38啦

跑快啲

大力一推

好神奇全部都係紅字

既然樓主咁執著 就推快啲

3個絲

聽日先出新故大家會唔會打柒我

會

有人啊

好想睇埋先瞓

女人歪理 依家已經係聽日

你啱

我聽日返早都喺度等你出文

38喇

快啲出埋比絲打睇完訓

繼續推

推到1001

開新post啦仲等咩

畀啲良心

等唔切啦

咪爆咗post先開呀

快手快手

大家都等緊你呀樓主

Yeah e yeah o oh

等

開咗新post喇

大家入去比個正皮我先好無

睇完先訓得著

好心呢 福心呢

好寫實
我都試過咁嘅情況

岩岩完左上黎睇故啦

講返句 男主係鴨係殘廁

見過歷過

完咗係扑完野既意思 ？

開咗新post喇各位，請移玉步

屌點解會打左出黎
打完鋪fifa姐

推撚爆佢

留名推爆佢

有2啦！去個邊啦

咁耐都未爆

1001

快！

'

推爆佢 一直有追
好好睇

好多謝你呀

推啊推